{"translation-revision-date":"2025-03-04 01:26:11+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"header landmark area\u0004Header":["Encabezado"],"Please enabled Gutenberg for this feature":["Activa Gutenberg para esta funci\u00f3n"],"There was an error trying to create the attribute term \"%s\".":["Produciuse un erro ao intentar crear o termo de atributo \u00ab%s\u00bb."],"View identifier field":["Ver campo identificador"],"View SKU field":["Ver campo SKU"],"Add at least one attribute and one value. Press Enter to select.":["Engade polo menos un atributo e un valor. Pulsa Intro para elixir."],"(no product name)":["(non hai nome de produto)"],"View error":["Ver erro"],"An unexpected error occurred in this tab. Make sure any unsaved changes are saved and then try reloading the page to see if the error recurs.":["Produciuse un erro inesperado nesta pestana. Aseg\u00farate de que se queden gardados todos os cambios que non se gardaran e intenta volver a cargar a p\u00e1xina para ver se se repite o erro."],"Invalid or duplicated GTIN, UPC, EAN or ISBN.":["GTIN, UPC, EAN ou ISBN non v\u00e1lidos ou duplicados."],"Loading image":["Cargando imaxe"],"Variation pricing form":["Formulario de variaci\u00f3n de prezos"],"Per your <Link>store settings<\/Link>, inventory management is <strong>disabled<\/strong>.":["Segundo os <Link>axustes da t\u00faa tenda<\/Link>, a xesti\u00f3n do inventario est\u00e1 <strong>desactivada<\/strong>."],"Variation stock status form":["Formulario do estado das existencias que son variaci\u00f3ns"],"1000 pixels wide or larger":["1000\u00a0p\u00edxeles de ancho ou m\u00e1is"],"Generate":["Xerar"],"Set a custom slug or generate it by clicking the button.":["Establece un slug personalizado ou x\u00e9raa facendo clic no bot\u00f3n."],"Product name is required.":["O nome do produto \u00e9 obrigatorio."],"Add an image which displays the unique characteristics of this variation.":["Engade unha imaxe que amose as caracter\u00edsticas \u00fanicas desta variaci\u00f3n."],"Error uploading image:%1$s%2$s":["Erro na carga da imaxe:%1$s%2$s"],"Error linking file:%1$s%2$s":["Erro ao ligar o arquivo:%1$s%2$s"],"Error uploading file:%1$s%2$s":["Erro na carga do arquivo:%1$s%2$s"],"Decrease regular price":["Disminuir o prezo normal"],"Increase regular price":["Aumentar o prezo regular"],"Set regular price":["Establece o prezo normal"],"No attributes yet. Type to create.":["A\u00ednda non hai atributos. Escribe para crear."],"Select an attribute or type to create.":["Selecciona un atributo ou tipo para crear."],"Pin to toolbar":["Fixar na barra de ferramentas"],"Unpin from toolbar":["Soltar da barra de ferramentas"],"Close plugin":["Pechar plugin"],"For best results, offer a variety of product images, like close-up details, lifestyle scenes, and color variations.":["Para obter os mellores resultados, ofrece unha variedade de imaxes de produtos, como detalles de primeiro plano, escenas de estilo de vida e variaci\u00f3ns de cor."],"Add image":["Engadir imaxe"],"The name must be unique.":["O nome debe ser \u00fanico."],"Save your changes.":["Garda os teus cambios."],"Product successfully duplicated":["Produto duplicado correctamente"],"Available stock":["Existencias dispo\u00f1ibles"],"Track inventory":["Rexistro do inventario"],"Custom field":["Campo personalizado"],"Remove custom field":["Eliminar campo personalizado"],"Add custom fields":["Engadir campos personalizados"],"The value is required.":["O valor \u00e9 obrigatorio."],"The name is required.":["O nome \u00e9 obrigatorio."],"The name cannot begin with the underscore (_) character.":["O nome non pode empezar polo car\u00e1cter de gui\u00f3n baixo (_)."],"Close panel":["Cerrar panel"],"product address":["enderezo do produto"],"What\u2019s next?":["E agora que?"],"<productURL \/> is now live.":["<productURL \/> est\u00e1 agora visible."],"<productURL \/> is now scheduled. It will go live on %s":["<productURL \/> est\u00e1 agora programado. Estar\u00e1 visible o %s."],"Product successfully deleted":["Produto borrado correctamente"],"Schedule publish":["Programar publicaci\u00f3n"],"Edit schedule":["Editar programaci\u00f3n"],"Publish now":["Publicar agora"],"Product scheduled for %s.":["Produto programado para %s."],"Decide when this product should become visible to customers.":["Decide cando debe ser visible este produto para os clientes."],"Schedule product":["Programar produto"],"Clear filters":["Baleirar filtros"],"No variations were found":["Non se encontraron variaci\u00f3ns"],"<label\/> <note \/>":["<label\/> <note \/>"],"<label\/> <note \/> <required\/>":["<label\/> <note \/> <required\/>"],"Your product will be published at the specified date and time.":["O teu produto publicarase na data e hora especificadas."],"Are you ready to schedule this product?":["Preparado para programar este produto?"],"Double-check your settings before sharing this product with customers.":["Comproba d\u00faas veces os teus axustes antes de compartir este produto cos clientes."],"Are you ready to publish this product?":["Preparado para publicar este produto?"],"Publish:":["Publicar:"],"product schedule date format without year\u0004F j %s":["F j %s"],"Tomorrow at %s":["Ma\u00f1\u00e1 \u00e1s %s"],"Today at %s":["Hoxe \u00e1s %s"],"Immediately":["Inmediatamente"],"product schedule full date format\u0004F j, Y %s":["F j, Y %s"],"Control how this product is viewed by customers and other site users.":["Controla como ven este produto os clientes e outros usuarios do sitio."],"Password protected":["Protexido con contrasinal"],"Visibility: ":["Visibilidade: "],"Sell your product in multiple variations like size or color.":["Vende o teu produto en m\u00faltiples variaci\u00f3ns, como o tama\u00f1o ou a cor."],"Sizes":["Tama\u00f1os"],"Colors":["Cores"],"The version of the Gutenberg plugin installed causes a crash in the full editor. You are proceeding at your own risk and may experience crashes.":["A versi\u00f3n do plugin Gutenberg provoca un fallo en todo o editor. Est\u00e1s procedendo baixo o teu propio risco e poder\u00edas experimentar fallos."],"The version of the Gutenberg plugin installed causes a crash in the full editor. To prevent this, the full editor has been disabled.":["A versi\u00f3n do plugin Gutenberg provoca un fallo en todo o editor. Para evitalo, desactivouse o editor completo."],"Property attribute is required.":["O atributo de propiedade \u00e9 obrigatorio"],"Change product type":["Cambiar tipo de produto"],"More options":["M\u00e1is opci\u00f3ns"],"See product page":["Ver a p\u00e1xina do produto"],"Loading linked products":["Cargando produtos relacionados"],"Decrement":["Reducir"],"Increment":["Aumentar"],"Change":["Cambio"],"Product type changed.":["O tipo de produto cambiou."],"You\u2019ll be taken to the classic editing screen that isn\u2019t optimized for commerce but offers advanced functionality and supports all extensions.":["Acceder\u00e1s \u00e1 pantalla de edici\u00f3n cl\u00e1sica, que non est\u00e1 optimizada para as vendas, pero ofrece funcionalidade avanzada e admite todas as extensi\u00f3ns."],"This product type isn\u2019t supported by the updated product editing experience yet.":["Este tipo de produto a\u00ednda non \u00e9 compatible coa rec\u00e9n actualizada experiencia de edici\u00f3n para os produtos."],"This is a <ProductTemplate \/>.":["Tr\u00e1tase de <ProductTemplate \/>."],"Unmark as featured":["Desmarcar como destacado"],"Mark as featured":["Marcar como destacado"],"Choose products for me":["Elixe produtos por min"],"Unselect variation":["Anular selecci\u00f3n da variaci\u00f3n"],"Sortable handler":["Clasificador"],"Click and drag to reorder on the product page.":["Fai clic e arrastra para reordenar na p\u00e1xina do produto."],"Reorder products in this group":["Reordenar produtos deste grupo"],"Search for products":["Buscar produtos"],"Add and manage products in this group to let customers purchase them all in one go.":["Engade e xestiona produtos deste grupo para permitir aos clientes compralos todos dunha vez."],"Add products to this group":["Engade produtos a este grupo"],"Remove product":["Eliminar produto"],"Preview the product":["Vista previa do produto"],"Tip: Group together items that have a clear relationship or compliment each other well, e.g., garment bundles, camera kits, or skincare product sets.":["Consello: Agrupa artigos que te\u00f1an unha relaci\u00f3n clara ou que se complementen ben, por exemplo, paquetes de roupa, estoxos de c\u00e1mara ou conxuntos de produtos para o coidado da pel."],"Reorder":["Reordenar"],"Edit in full editor":["Editar no editor completo"],"Full editor":["Editor completo"],"Edit Product description":["Editar a descrici\u00f3n do produto"],"Loading variations\u2026":["Cargando variaci\u00f3ns\u2026"],"Select all (%d)":["Seleccionar todo (%d)"],"Select page (%d)":["Selecciona a p\u00e1xina (%d)"],"%d selected":["%d seleccionados"],"Failed to delete variation.":["Non se puido borrar a variaci\u00f3n."],"'Any' variations are no longer fully supported. Use regular variations instead":["As variaci\u00f3ns \u00abCalquera\u00bb xa non son totalmente compatibles. Utiliza no seu lugar variaci\u00f3ns normais"],"No options were found for that search":["Non se encontraron opci\u00f3ns para esa busca"],"Search options":["Buscar opci\u00f3ns"],"We couldn\u2019t load the variations":["Non se puideron cargar as variaci\u00f3ns"],"<label\/> <required\/>":["<label\/> <required\/>"],"Here's a detailed guide.":["Aqu\u00ed hai unha gu\u00eda detallada."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Novo no editor de bloques? Queres aprender m\u00e1is sobre como usalo? "],"Learn how to use the block editor":["Aprende como usar o editor de bloques"],"inserter":["insertador"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Tes dispo\u00f1ibles todos os bloques na biblioteca de bloques. Encontraralos en calquera lugar no que vexas a icona <InserterIconImage \/>"],"Get to know the block library":["Co\u00f1ece a biblioteca de bloques"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Cada bloque v\u00e9n co seu propio conxunto de controis para cambiar cousas como a cor, o ancho e a ali\u00f1aci\u00f3n. Estes mostraranse e ocultaranse automaticamente cando selecciones un bloque."],"Make each block your own":["Crea bloques \u00fanicos"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["No editor de WordPress, cada par\u00e1grafo, imaxe ou v\u00eddeo pres\u00e9ntase como un \u00abbloque\u00bb de diferente contido."],"Welcome to the block editor":["Benvido ao editor de bloques"],"The maximum value of the field is %d":["O valor m\u00e1ximo do campo \u00e9 %d"],"The minimum value of the field is %d":["O valor m\u00ednimo do campo \u00e9 %d"],"View helper text":["Ver texto de axuda"],"%s variations deleted.":["%s variaci\u00f3ns eliminadas."],"1 variation %s.":["1 variaci\u00f3n %s."],"Generate from options":["Xerar a partir das opci\u00f3ns"],"No variations yet":["Non hai ningunha variaci\u00f3n"],"Set download expiry":["Definir a caducidade da descarga"],"Enter the number of days before a download link expires, or leave blank":["Introduce o n\u00famero de d\u00edas antes de que caduque unha ligaz\u00f3n de descarga ou d\u00e9ixao en branco"],"Set download limit":["Definir o l\u00edmite de descargas"],"Leave blank for unlimited re-downloads":["Deixao en branco para descargas ilimitadas."],"Upload files":["Subir arquivos"],"Toggle visibility":["Alternar visibilidade"],"Toggle shipping":["Alternar env\u00edo"],"Visible in product details":["Visible nos detalles do produto"],"%d variations will be removed":["Eliminaranse %d variaci\u00f3ns"],"%d variations will be added":["Engadir\u00e1nse %d variaciones."],"Manage download limits":["Xestionar os l\u00edmites das descargas"],"days":["d\u00edas"],"Decide how long customers can access the files after purchasing the product. Leave blank for unlimited access.":["Decide canto tempo poden acceder os clientes aos arquivos despois de comprar o produto. Deixa en branco para acceso ilimitado."],"Expiry period":["Per\u00edodo de caducidade"],"times":["veces"],"Decide how many times customers can download files after purchasing the product. Leave blank for unlimited re-downloads.":["Decide cantas veces os clientes poden descargar arquivos despois de mercar o produto. D\u00e9ixao en branco para descargas ilimitadas."],"Expiry period must be greater than or equal to %d":["O per\u00edodo de caducidade debe ser superior ou igual a %d"],"Expiry period must be an integer number":["O per\u00edodo de caducidade debe ser un n\u00famero enteiro"],"Download limit must be greater than or equal to %d":["O l\u00edmite de descarga debe ser maior ou igual a %d"],"Download limit must be an integer number":["O l\u00edmite de descarga debe ser un n\u00famero enteiro"],"Main product":["Produto principal"],"Return to the main product":["Volver ao produto principal"],"%s is required.":["%s \u00e9 obrigatorio."],"Upload":["Subir"],"Select files from your device":["Selecciona arquivos do teu dispositivo"],"Media Library":["Biblioteca multimedia"],"Choose from uploaded media":["Elixe entre os medios subidos"],"Insert URL":["Insertar URL"],"Insert from URL":["Inserir desde unha URL"],"Link to a file hosted elsewhere":["Ligaz\u00f3n a un arquivo aloxado noutro lugar"],"Insert a valid URL":["Inserta unha URL v\u00e1lida"],"The URL is required":["A URL \u00e9 necesaria."],"Remove file":["Eliminar arquivo"],"Uploading file":["Subindo arquivo"],"Supported file types: <Types \/> and more. <link>View all<\/link>":["Tipos de arquivos compatibles: <Types \/> e m\u00e1is. <link>Ver todos<\/link>"],"Manage limits":["Xestionar l\u00edmites"],"Some of these files have already been added":["Alg\u00fans destes arquivos xa foran engadidos"],"This file has already been added":["Este arquivo xa foi engadido"],"Delete file":["Borrar arquivo"],"URL copied successfully.":["A URL foi copiada correctamente."],"FILE URL":["URL do arquivo"],"FILE NAME":["Nome do arquivo"],"Your customers will see this on the thank-you page and in their order confirmation email.":["Os teus clientes ver\u00e1n isto na p\u00e1xina de agradecemento e no correo electr\u00f3nico de confirmaci\u00f3n do pedido."],"The maximum length of the field is %d":["A lonxitude m\u00e1xima do campo \u00e9 %d"],"The minimum length of the field is %d":["A lonxitude m\u00ednima do campo \u00e9 %d"],"Invalid value for the field.":["O valor do campo non \u00e9 v\u00e1lido."],"Value must be less than or equal to %d":["O valor debe ser menor ou igual a %d"],"Value must be greater than or equal to %d":["O valor debe ser maior o igual a %d"],"Try again":["Volver a intentalo"],"Viewing %d-%d of %d items":["Ver %d-%d de %d elementos"],"Failed to save variation.":["Non foi posible gardar a variaci\u00f3n."],"Failed to delete variations.":["Non foi posible eliminar as variaci\u00f3ns."],"Failed to update variations.":["Non foi posible actualizar as variaci\u00f3ns."],"%s variations updated.":["%s variaci\u00f3ns actualizadas."],"Quick update":["Actualizaci\u00f3n r\u00e1pida"],"Delete variation":["Eliminar variaci\u00f3n"],"Variation Id: %s":["ID da variaci\u00f3n: %s"],"Decrease sale price":["Disminuir prezo rebaixado"],"Increase sale price":["Aumentar prezo rebaixado"],"Set sale price":["Establecer prezo rebaixado"],"Edit low stock threshold":["Editar umbral de inventario esgotado"],"Set status to On back order":["Cambiar o estado a pedido en proceso"],"Set status to Out of stock":["Cambiar o estado a esgotado"],"Set status to In stock":["Establecer estado no inventario"],"Toggle \"track quantity\"":["Activar \u00abrastrexar cantidade\u00bb"],"Set weight":["Establecer peso"],"Set height":["Establecer altura"],"Set width":["Establecer anchura"],"Set length":["Establecer lonxitude"],"Check to show this option and its values in the product details section on the product page.":["Marca para amosar esta opci\u00f3n e os seus valores na secci\u00f3n de detalles do produto na p\u00e1xina do produto."],"Show in product details":["Amosar en detalles do produto"],"Failed to create tag.":["Non foi posible crear a etiqueta."],"Create tag":["Crear etiqueta"],"Select from existing attributes or create new ones to add new variations for your product. You can change the order later.":["Selecciona entre os atributos existentes o crea outros novos para engadir novas variaci\u00f3ns ao teu produto. Podes cambiar a orde m\u00e1is tarde."],"Set prices":["Establecer prezos"],"%d variations do not have prices. Variations that do not have prices will not be visible to customers.":["%d variaci\u00f3ns non te\u00f1en prezos. As variaci\u00f3ns que non te\u00f1an prezos non ser\u00e1n visibles para os clientes."],"Set variation prices before adding this product.":["Establece prezos de variaci\u00f3n antes de engadir este produto."],"Failed to create taxonomy":["Non foi posible crear a taxonom\u00eda"],"Search or create tags\u2026":["Buscar o crear etiquetas..."],"More":["M\u00e1is"],"Generating variations\u2026":["Xerando variaci\u00f3ns\u2026"],"Already used in Variations":["Xa utilizado na variaci\u00f3ns"],"Delete %(attributeName)s":["Borrar %(attributeName)s"],"Already used in Attributes":["Xa utilizado nos atributos"],"Failed to create new attribute.":["Fallo ao crear un novo atributo."],"Custom attribute. Customers can\u2019t filter or search by it to find this product":["Atributo personalizado. Os clientes non poden filtrar ou buscalo para encontrar este produto."],"Check to allow customers to search and filter by this option in your store.":["Marcar para permitir aos clientes buscar e filtrar esta opci\u00f3n na t\u00faa tenda."],"Use as filter":["Usar como filtro"],"Check to preselect the first choice when customers enter the product page.":["Marcar para preseleccionar a primeira opci\u00f3n cando os clientes entren na p\u00e1xina do produto."],"Set default value":["Establecer como valor por defecto"],"Attribute term already exists.":["O termo do atributo xa existe."],"If you continue, some variations of this product will be deleted and customers will no longer be able to purchase them.":["Se contin\u00faas, algunhas variaci\u00f3ns deste produto borraranse e os clientes xa non poder\u00e1n compralas."],"Remove variation option":["Eliminar a opci\u00f3n da variaci\u00f3n"]," and ":[" e "],"Buyers can\u2019t search or filter by <attributeNames \/> to find the variations. Consider adding them again as <globalAttributeLink>global attributes<\/globalAttributeLink> to make them easier to discover.":["Os compradores non poden buscar ou filtrar por <attributeNames \/> para encontrar as variaci\u00f3ns. Considera engadilas de novo como <globalAttributeLink>atributos globais<\/globalAttributeLink> para que sexa m\u00e1is f\u00e1cil descubrilos."],"From now on, you\u2019ll manage pricing, shipping, and inventory for each variation individually\u2014just like any other product in your store.":["A partir de agora xestionar\u00e1s os prezos, os env\u00edos e o inventario individualmente en cada variaci\u00f3n \u2013\u00a0como con calquera outro produto da t\u00faa tenda."],"\u26a1\ufe0f This product now has variations":["\u26a1\ufe0f Agora este produto ten variaci\u00f3ns"],"Require a password":["Require un contrasinal"],"Hide from search results":["Ocultar dos resultados de busca"],"Hide in product catalog":["Ocultar no cat\u00e1logo de produtos"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Add variation options":["Engadir opci\u00f3ns da variaci\u00f3n"],"Thanks for the feedback \u2014 we'll put it to good use!":["Grazas polos teus comentarios \u2013 Dar\u00e9moslles bo uso!"],"What do you think of the new product form?":["Que pensas do novo formulario de produtos?"],"Failed to save product.":["Fallo ao gardar o produto."],"Your email address <optional\/>":["O teu enderezo de correo electr\u00f3nico <optional\/>"],"Additional thoughts <optional\/>":["Pensamentos adicionais <optional\/>"],"What made you turn off the new product form?":["Que che fixo desactivar o novo formulario de produtos?"],"Product form is easy to use":["O formulario de produtos \u00e9 f\u00e1cil de usar"],"How is your experience with the new product form? <span><shareButton>Share feedback<\/shareButton> or <turnOffButton>turn it off<\/turnOffButton><\/span>":["Como foi a t\u00faa experiencia co novo formulario de produtos? <span><shareButton>Compartir opini\u00f3n<\/shareButton> ou <turnOffButton>desactivalo<\/turnOffButton><\/span>"],"Please enter no more than 500 characters.":["Por favor, non introduzas m\u00e1is de 500 caracteres."],"Please enter a valid email address.":["Por favor, introduce un enderezo de correo electr\u00f3nico v\u00e1lido."],"In case you want to participate in further discussion and future user research.":["En caso de que queiras participar en m\u00e1is debates e investigaci\u00f3n futura de usuarios."],"YOUR EMAIL ADDRESS <optional \/>":["A T\u00daA DIRECCI\u00d3N DE CORREO ELECTR\u00d3NICO <optional \/>"],"(OPTIONAL)":["(OPCIONAL)"],"ADDITIONAL THOUGHTS <optional \/>":["PENSAMENTOS ADICIONAIS <optional \/>"],"Weight must be greater than zero.":["O peso debe ser superior a cero."],"Height must be greater than zero.":["A altura debe ser superior a cero."],"Length must be greater than zero.":["A lonxitude debe ser superior a cero."],"Width must be greater than zero.":["A anchura debe ser superior a cero."],"Sale price must be lower than the regular price.":["O prezo rebaixado debe ser inferior que o habitual."],"Sale price must be greater than or equals to zero.":["O prezo rebaixado debe ser superior ou igual a cero."],"Regular price must be greater than the sale price.":["O prezo do cat\u00e1logo ten que ser superior ao rebaixado."],"Regular price must be greater than or equals to zero.":["O prezo do cat\u00e1logo ten que ser superior ou igual a cero."],"This field must be a positive number.":["Este campo debe ser un n\u00famero positivo."],"Edit description":["Editar descrici\u00f3n"],"Align text justify":["Ali\u00f1ar texto xustificado"],"Align text right":["Ali\u00f1ar texto \u00e1 dereita"],"Align text center":["Ali\u00f1ar texto ao centro"],"Align text left":["Ali\u00f1ar o texto \u00e1 esquerda"],"editor button\u0004Left to right":["De esquerda a dereita"],"*":["*"],"Product saved as draft.":["Produto gardado como borrador."],"Failed to preview product.":["Non se puido previsualizar o produto."],"Preview in new tab":["Previsualizar noutra pestana"],"Name <required \/>":["Nome <required \/>"],"Preview: <link \/>":["Vista previa: <link \/>"],"Manage shipping classes and rates in <Link>global settings<\/Link>.":["Xestiona as clases de env\u00edo e as tarifas en <Link>axustes globais<\/Link>."],"Height <Side \/>":["Altura <Side \/>"],"Length <Side \/>":["Lonxitude <Side \/>"],"Width <Side \/>":["Anchura <Side \/>"],"Sale end date and time (optional)":["Hora e data de finalizaci\u00f3n da oferta (opcional)"],"Sale start date and time (optional)":["Hora e data de inicio da oferta (opcional)"],"(STOCK KEEPING UNIT)":["(UNIDADE DE SALVAGARDA DE INVENTARIO)"],"Sku <description \/>":["SKU <description \/>"],"Make sure to enable notifications in <link>store settings.<\/link>":["Aseg\u00farate de activar as notificaci\u00f3ns nos <link>axustes da tenda.<\/link>"],"Email me when stock reaches":["Env\u00edame un correo electr\u00f3nico cando se chegue ao inventario"],"Product Editor top bar.":["Barra superior do editor de produtos."],"Footer":["P\u00e9 de p\u00e1xina"],"Block Library":["Biblioteca de bloques"],"+ %d more":["+ %d m\u00e1is"],"Thanks for trying out the new product form!":["Grazas por probar o novo editor de produtos!"],"Other (describe below)":["Outros (describir embaixo)"],"It's slow, buggy, or broken":["\u00c9 lento, ten fallos ou est\u00e1 roto"],"It's difficult to use":["\u00c9 dif\u00edcil de usar"],"Missing plugins":["Faltan plugins"],"Missing features":["Faltan caracter\u00edsticas"],"Create a unique link for this product. Use simple, descriptive words and numbers. We'll replace spaces with hyphens (-).":["Crea unha ligaz\u00f3n \u00fanica para este produto. Usa n\u00fameros e palabras simples e descritivas. Substituiremos os espazos con gui\u00f3ns (-)."],"Not visible to customers":["Non visible para os clientes"],"Add options":["Engadir opci\u00f3ns"],"Variation":["Variaci\u00f3n"],"Summarize this product in 1-2 short sentences. We'll show it at the top of the page.":["Resume este produto en 1 ou 2 frases curtas. Mostrar\u00e9molas na parte superior da p\u00e1xina."],"Failed to move product to Trash.":["Fallo ao mover o produto \u00e1 papeleira."],"Product published.":["Produto publicado."],"The product editing screen is easy to use":["A pantalla de edici\u00f3n de produtos \u00e9 f\u00e1cil de usar"],"A shipping class with that slug already exists.":["Xa existe unha clase de env\u00edo con ese slug."],"We couldn\u2019t add this shipping class. Try again in a few seconds.":["Non puidemos engadir esta clase de env\u00edo. Int\u00e9ntao de novo nuns segundos."],"e.g. Fragile products":["p.ex. produtos fr\u00e1xiles"],"Summary":["Resumo"],"(required)":["(obrigatorio)"],"(optional)":["(opcional)"],"To":["Ata"],"Now":["Agora"],"From":["Desde"],"Schedule sale":["Programar oferta"],"Values":["Valores"],"You can change the attribute's name in <link>Attributes<\/link>.":["Podes cambiar o nome do atributo nos <link>Atributos<\/link>."],"Your customers will see this on the product page":["Os teus clientes ver\u00e1n isto na p\u00e1xina do produto."],"+ Add another":["Engadir outro"],"Add another attribute":["Engadir outro atributo"],"Search or create value":["Buscar ou crear valor"],"Search or create attribute":["Buscar ou crear atributo"],"Add attributes":["Engadir atributos"],"Create \"%s\"":["Crear \u00ab%s\u00bb"],"The \u201cslug\u201d is the URL-friendly version of the name. It is usually all lowercase and contains only letters, numbers, and hyphens.":["O \u00abslug\u00bb \u00e9 a versi\u00f3n amigable da URL para o nome. Adoita ser todo en min\u00fasculas e s\u00f3 cont\u00e9n letras, n\u00fameros e gui\u00f3ns."],"Failed to create attribute term.":["Fallo ao crear o termo do atributo."],"The attribute term name is required.":["O nome do termo do atributo \u00e9 obrigatorio."],"Create attribute":["Crear atributo"],"The end date of the sale must be after the start date.":["A data de finalizaci\u00f3n da oferta debe ser posterior \u00e1 data de inicio."],"The start date of the sale must be before the end date.":["A data de inicio da oferta debe ser anterior \u00e1 data de finalizaci\u00f3n."],"Please enter a valid date.":["Por favor, introduce unha data v\u00e1lida."],"New standard product":["Novo produto est\u00e1ndar"],"Draft":["Borrador"],"Unsaved":["Sen gardar"],"New shipping class":["Nova clase env\u00edo"],"The shipping class name is required.":["O nome da nova clase de env\u00edo \u00e9 obrigatorio."],"Describe how you and other store administrators can use this shipping class.":["Describe como ti e outros administradores da tenda podedes usar esta clase de env\u00edo."],"Stock quantity must be a positive number.":["A cantidade de inventario debe ser un n\u00famero positivo."],"%d (store default)":["%d (tenda por defecto)"],"Drop here to remove":["Soltar aqu\u00ed para eliminar"],"Remove attribute":["Eliminar atributo"],"Product link":["Ligaz\u00f3n do produto"],"Failed to update product link.":["Fallou a actualizaci\u00f3n da ligaz\u00f3n do produto."],"Product link already existed, updated to ":["A ligaz\u00f3n do produto xa exist\u00eda, actualizada a "],"Product link successfully updated.":["Ligaz\u00f3n do produto actualizada correctamente."],"Edit product link":["Editar ligaz\u00f3n do produto"],"Please enter a product name shorter than 120 characters.":["Por favor, introduce un nome de produto que te\u00f1a menos de 120 caracteres."],"This field is required.":["Este campo \u00e9 obrigatorio."],"Describe this product. What makes it unique? What are its most important features?":["Describe este produto. Que o fai \u00fanico? Cales son as s\u00faas caracter\u00edsticas m\u00e1is importantes?"],"Include this product in a featured section on your website with a widget or shortcode. <moreLink \/>":["Engade este produto nunha secci\u00f3n destacada da t\u00faa web cun widget ou un shortcode. <moreLink \/>"],"Feature this product":["Destacar este produto"],"e.g. 12 oz Coffee Mug":["p, ex., taza de caf\u00e9 de 12 onzas"],"Move to trash":["Mover \u00e1 papeleira"],"Publish":["Publicar"],"Saved":["Gardado"],"Switch to draft":["Cambiar a borrador"],"Save draft":["Gardar borrador"],"Successfully moved product to Trash.":["\ud83c\udf89 O produto moveuse correctamente \u00e1 papeleira."],"Failed to update product.":["Non se puido actualizar o produto."],"Product successfully updated.":["\ud83c\udf89 O produto actualizouse correctamente."],"Failed to create product.":["Non se puido crear o produto."],"Failed to publish product.":["Non se puido publicar o produto."],"Product successfully created.":["\ud83c\udf89 O produto creouse correctamente."],"View in store":["Ver na tenda"],"Add New Product":["Engadir novo produto"],"Value":["Valor"],"Options":["Opci\u00f3ns"],"Got it":["Entendido"],"Send":["Enviar"],"Select variation":["Seleccionar variaci\u00f3n"],"View Product":["Ver produto"],"Loading\u2026":["Cargando\u2026"],"Are you sure?":["Est\u00e1s seguro?"],"Update stock":["Actualizar inventario"],"Get started":["Iniciar"],"Skip":["Omitir"],"Scheduled":["Programada"],"Done":["Feito"],"On backorder":["Reservado"],"Enable product reviews":["Activar valoraci\u00f3ns de produto"],"Create":["Crear"],"Invalid or duplicated SKU.":["SKU inv\u00e1lido ou duplicado."],"Next":["Seguinte"],"Previous":["Anterior"],"Dismiss":["Descartar"],"Downloads":["Descargas"],"Clear selection":["Baleirar selecci\u00f3n"],"Password":["Contrasinal"],"Filter":["Filtro"],"Any %s":["Calquera %s"],"Attribute":["Atributo"],"New product":["Novo produto"],"Add new product":["Engadir novo produto"],"Edit %s":["Editar %s"],"Add new shipping class":["Engadir unha nova clase de env\u00edo"],"Hide this message":["Ocultar esta mensaxe"],"Content":["Contido"],"Copy":["Copiar"],"Copied!":["Copiado!"],"Parent":["Superior"],"Reset":["Restablecer"],"Sale price":["Prezo rebaixado"],"Regular price":["Prezo normal"],"Add new":["Engadir novo"],"Add products":["Engadir produtos"],"Save":["Gardar"],"Download limit":["L\u00edmite de descargas"],"Pricing":["Prezos"],"Learn more":["Aprender m\u00e1is"],"Shipping class":["Clase de env\u00edo"],"No shipping class":["Ningunha clase de env\u00edo"],"Dimensions":["Dimensi\u00f3ns"],"Weight":["Peso"],"Stock status":["Estado do inventario"],"Unlimited":["Ilimitado"],"Schedule":["Horario"],"Shipping":["Env\u00edo"],"Inventory":["Inventario"],"Add":["Engadir"],"Select all":["Seleccionar todo"],"Cancel":["Cancelar"],"Hidden":["Oculto"],"Preview":["Vista previa"],"Actions":["Acci\u00f3ns"],"Tags":["Etiquetas"],"Price":["Prezo"],"Stock":["Inventario"],"Product updated.":["Produto actualizado."],"Change product type?":["Cambiar tipo de produto?"],"Product":["Produto",""],"Copy to a new draft":["Copiar a un novo borrador"],"Add attribute":["Engadir atributo"],"Public":["P\u00fablico"],"Delete":["Eliminar"],"Edit":["Editar"],"Update":["Actualizar"],"Slug":["Slug"],"Edit attribute":["Editar atributo"],"Name":["Nome"],"Remove this attribute?":["Eliminar este atributo?"],"Sale end date (YYYY-MM-DD format or leave blank)":["Data de finalizaci\u00f3n da oferta (formato AAAA-MM-DD o d\u00e9ixao en branco)"],"Sale start date (YYYY-MM-DD format or leave blank)":["Data de inicio da oferta (formato AAAA-MM-DD ou d\u00e9ixao en branco)"],"Choose an image":["Escolle unha imaxe"],"Enter a value (fixed or %)":["Introduce un valor  (absoluto ou en %)"],"Enter a value":["Introduce un valor"],"Description":["Descripci\u00f3n"],"Out of stock":["Esgotado"],"In stock":["Hai existencias"],"Settings":["Configuraci\u00f3n"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/product-editor\/index.js"}}