{"translation-revision-date":"2025-02-25 12:28:40+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Upgrade to the blockified Add to Cart with Options block":["Se\u00e7enekler blokuyla bloklanm\u0131\u015f Sepete Ekle se\u00e7ene\u011fine y\u00fckseltin"],"a new blockified experience":["yeni bir bloklanm\u0131\u015f deneyim"],"Upgrade the Add to Cart with Options block to <strongText \/> for more features!":["Daha fazla \u00f6zellik i\u00e7in Se\u00e7enekler bloklu Sepete Ekle se\u00e7ene\u011fini <strongText \/> olarak y\u00fckseltin!"],"Switch back":["Geri d\u00f6n"],"Switch back to the classic Add to Cart with Options block.":["Se\u00e7enekler bloklu klasik Sepete Ekle se\u00e7ene\u011fine geri d\u00f6n\u00fcn."],"Switch product type to see how the template adapts to each one.":["\u015eablonun her t\u00fcre g\u00f6re nas\u0131l adapte oldu\u011funu g\u00f6rmek i\u00e7in \u00fcr\u00fcn t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirin."],"Type switcher":["T\u00fcr de\u011fi\u015ftirici"],"Switch product type":["\u00dcr\u00fcn t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirin"],"Development features enabled.":["Geli\u015ftirme \u00f6zellikleri etkinle\u015ftirildi."],"Stepper":["Kademeli"],"Input":["Giri\u015f"],"Quantity Selector":["Miktar Se\u00e7ici"],"Shoppers can use buttons to change the number of items to add to cart.":["M\u00fc\u015fteriler, sepete ekleyecekleri \u00fcr\u00fcn say\u0131s\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeleri kullanabilir."],"Shoppers can enter a number of items to add to cart.":["M\u00fc\u015fteriler, sepete ekleyecekleri \u00fcr\u00fcn say\u0131s\u0131n\u0131 girebilir."],"Customer will see product add-to-cart options in this space, dependent on the product type.":["M\u00fc\u015fteri, \u00fcr\u00fcn t\u00fcr\u00fcne ba\u011fl\u0131 olarak bu alanda sepete \u00fcr\u00fcn ekleme se\u00e7eneklerini g\u00f6r\u00fcr."],"Add to Cart":["Sepete ekle"],"Product Type":["\u00dcr\u00fcn tipi"],"Add to cart":["Sepete Ekle"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/blocks\/add-to-cart-form.js"}}