{"translation-revision-date":"2024-08-19 16:30:54+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"Go to Products":["Ir para Produtos"],"Start stocking your virtual shelves by adding or importing your products, or edit the sample products.":["Comece a abastecer as suas prateleiras virtuais, adicionando ou importando os seus produtos, ou edite os produtos de amostra."],"What's next?":["O que se segue?"],"View store":["Ver loja"],"Congratulations! You've successfully designed your store. Take a look at your hard work before continuing to set up your store.":["Parab\u00e9ns! Desenhou a sua loja com \u00eaxito. D\u00ea uma vista de olhos ao seu trabalho \u00e1rduo antes de continuar a configurar a sua loja."],"Choose your homepage":["Escolha a sua p\u00e1gina inicial"],"Opt in":["Ativar"],"Want more font pairings?":["Quer mais combina\u00e7\u00f5es de tipos de letra?"],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> to get access to more fonts.":["Atualize para a <WordPressLink>vers\u00e3o mais recente do WordPress<\/WordPressLink> para ter acesso a mais tipos de letra."],"Opt in to <OptInModal>usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["Opte pelo <OptInModal>rastreamento de uso<\/OptInModal> para ter acesso a mais fontes."],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> and <OptInModal>opt in to usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["Atualize para a <WordPressLink>vers\u00e3o mais recente do WordPress<\/WordPressLink> e <OptInModal>opte pelo rastreamento de uso<\/OptInModal> para ter acesso a mais fontes."],"Add your products":["Adicione os seus produtos"],"Oops! We encountered a problem while setting up the foundations. {{anchor}}Please try again{{\/anchor}} or start with a theme.":["Ops! Encontr\u00e1mos um problema durante a configura\u00e7\u00e3o das funda\u00e7\u00f5es. {{anchor}}Por favor, tente novamente{{\/anchor}} ou comece com um tema."],"Feel free to spill the beans here. All suggestions, feedback, or comments about the \"Design your own theme\" experience are welcome.":["Sinta-se \u00e0 vontade para contar tudo aqui. Todas as sugest\u00f5es, opini\u00f5es ou coment\u00e1rios sobre a experi\u00eancia \"Crie o seu pr\u00f3prio tema\" s\u00e3o bem-vindos."],"I wanted to design my own theme.":["Queria desenhar o meu pr\u00f3prio tema."],"What motivated you to choose the \"Design your own theme\" option?":["O que o motivou a escolher a op\u00e7\u00e3o \"Desenhe o seu pr\u00f3prio tema\"?"],"Choose your footer":["Escolha o seu rodap\u00e9"],"Design your homepage":["Desenhe a sua p\u00e1gina inicial"],"Choose your header":["Escolha o seu cabe\u00e7alho"],"Choose fonts":["Escolha as fontes"],"Choose your color palette":["Escolha a sua paleta de cores"],"Create a store that reflects your brand and business. Select one of our professionally designed themes to customize, or create your own using AI.":["Crie uma loja que reflicta a sua marca e neg\u00f3cio. Selecione um dos nossos temas concebidos por profissionais para personalizar ou crie o seu pr\u00f3prio tema utilizando a IA."],"Take a quick tour to discover what's possible.":["Fa\u00e7a uma visita r\u00e1pida para descobrir o que \u00e9 poss\u00edvel."],"But don't let that stop you! Start customizing the look and feel of your store by adding your logo and selecting your colors and layout. ":["Mas n\u00e3o deixe que isso o impe\u00e7a! Comece a personalizar o aspecto da sua loja, adicionando o seu log\u00f3tipo e selecionando as cores e o layout. "],"Discover what's possible with the store designer":["Descubra o que \u00e9 poss\u00edvel fazer com o designer da loja"],"Setting up the foundations":["Estabelecer as funda\u00e7\u00f5es"],"Our AI tool had a few issues generating your content.":["A nossa ferramenta de IA teve alguns problemas ao gerar o seu conte\u00fado."],"Welcome to your store!":["Bem-vindo \u00e0 sua loja!"],"Feel free to spill the beans here. All suggestions, feedback, or comments about the AI-generated store experience are welcome.":["Sinta-se \u00e0 vontade para contar tudo aqui. Todas as sugest\u00f5es, opini\u00f5es ou coment\u00e1rios sobre a experi\u00eancia de loja gerada por IA s\u00e3o bem-vindos."],"Did you find anything confusing, irrelevant, or not useful?":["Encontrou alguma coisa confusa, irrelevante ou in\u00fatil?"],"Other.":["Outro."],"I didn't find a theme that matched my needs.":["N\u00e3o encontrei um tema que correspondesse \u00e0s minhas necessidades."],"I didn't like any of the available themes.":["N\u00e3o gostei de nenhum dos temas dispon\u00edveis."],"I wanted to see how AI could help me streamline the process.":["Queria ver como \u00e9 que a IA me poderia ajudar a simplificar o processo."],"What motivated you to choose the \u201cDesign with AI\u201d option?":["O que o motivou a escolher a op\u00e7\u00e3o \"Design com IA\"?"],"On a scale of 1 = difficult to 5 = very easy, how would you rate the overall experience?":["Numa escala de 1 = dif\u00edcil a 5 = muito f\u00e1cil, como classificaria a experi\u00eancia global?"],"Our goal is to make sure you have all the right tools to start customizing your store. We\u2019d love to know if we hit our mark and how we can improve.":["O nosso objetivo \u00e9 garantir que disp\u00f5e de todas as ferramentas necess\u00e1rias para come\u00e7ar a personalizar a sua loja. Gostar\u00edamos de saber se atingimos o nosso objetivo e como podemos melhorar."],"Continue designing":["Continue a desenhar"],"Exit and lose changes":["Sair e perder altera\u00e7\u00f5es"],"You'll lose any changes you've made to your store's design and will start the process again.":["Perder\u00e1 quaisquer altera\u00e7\u00f5es que tenha efetuado no design da sua loja e iniciar\u00e1 o processo novamente."],"Are you sure you want to exit?":["Tem a certeza de que quer sair?"],"Generating content":["Gera\u00e7\u00e3o de conte\u00fados"],"Editor canvas":["Ecr\u00e3 do editor"],"Please try again":["Tente novamente"],"Oops! We encountered a problem while generating your store. <retryButton\/>":["Ops! Encontr\u00e1mos um problema ao gerar a sua loja. <retryButton\/>"],"Active theme":["Tema ativo"],"Back to Home":["Voltar \u00e0 p\u00e1gina inicial"],"Go back to the Home screen to complete your store setup and start selling":["Volte ao ecr\u00e3 inicial para concluir a configura\u00e7\u00e3o da sua loja e come\u00e7ar a vender"],"Go to the Editor":["V\u00e1 para o Editor"],"Head to the Editor to change your images and text, add more pages, and make any further customizations.":["V\u00e1 ao Editor para alterar as imagens e o texto, adicionar mais p\u00e1ginas e fa\u00e7a outras personaliza\u00e7\u00f5es."],"Fine-tune your design":["Aperfei\u00e7oe o seu design"],"Your store looks great!":["A sua loja tem um \u00f3timo aspecto!"],"Browse all themes":["Ver todos os temas"],"Or select a professionally designed theme to customize and make your own.":["Ou selecione um tema concebido profissionalmente para personalizar e criar o seu pr\u00f3prio tema."],"Formal":["Formal"],"Informal":["Informal"],"Replace":["Substituir"],"Options":["Op\u00e7\u00f5es"],"Send":["Enviar"],"Neutral":["Neutro"],"Back":["Voltar"],"Navigation":["Navega\u00e7\u00e3o"],"Style":["Estilo"],"Paid":["Pago"],"Skip":["Ignorar"],"About":["Sobre"],"Layout":["Layout"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Previous":["Anterior"],"Close":["Fechar"],"Continue":["Continuar"],"Cancel":["Cancelar"],"Default":["Padr\u00e3o"],"Reviews":["Avalia\u00e7\u00f5es"],"Delete":["Eliminar"],"Settings":["Configura\u00e7\u00f5es"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/customize-store.js"}}