{"translation-revision-date":"2025-04-03 18:41:09+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"Switch back":["Skift tilbage"],"Switch back to the classic Add to Cart with Options block.":["Skift tilbage til den klassiske Tilf\u00f8j til kurv med indstillinger-blok."],"Switch product type to see how the template adapts to each one.":["Skift produkttype for at se, hvordan skabelonen tilpasser sig den enkelte."],"Type switcher":["Type omskifter"],"Add to Cart":["Tilf\u00f8j til kurv"],"Color":["Farve"],"Size":["St\u00f8rrelse"],"Choose an option":["V\u00e6lg en mulighed"],"Product Type":["Varetype"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/blocks\/add-to-cart-with-options-variation-selector.js"}}