{"translation-revision-date":"2025-04-01 16:43:34+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"There are a total of %d color palettes":["Hi ha un total de %d paletes de color"],"Color palettes":["Paletes de color"],"Sorry, you don't have permission to update the theme.":["No tens permisos per actualitzar el tema."],"Finish customizing":["Acabeu de personalitzar"],"Select the pair of fonts that best suits your brand. The larger font will be used for headings, and the smaller for supporting content. You can change your font at any time in Editor.":["Seleccioneu el parell de tipus de lletra que millor s'adapti a la vostra marca. El tipus de lletra m\u00e9s gran s'utilitzar\u00e0 per a les cap\u00e7aleres i el m\u00e9s petit per al contingut. Podeu canviar el tipus de lletra en qualsevol moment a l'editor."],"AI has selected a font pairing that's the best fit for your business. If you'd like to change them, select a new option below now, or later in Editor.":["La IA ha seleccionat una combinaci\u00f3 de tipus de lletra que s\u2019adapta millor al vostre negoci. Si voleu canviar-los, seleccioneu una nova opci\u00f3 a continuaci\u00f3 ara o m\u00e9s endavant a l'editor."],"Choose the color palette that best suits your brand. Want to change it? Create your custom color palette below, or update it later in Editor.":["Trieu la paleta de colors que millor s'adapti a la vostra marca. Voleu canviar-la? Creeu la vostra paleta de colors personalitzada a continuaci\u00f3 o actualitzeu-la m\u00e9s endavant a l'editor."],"Based on the info you shared, our AI tool recommends using this color palette. Want to change it? You can select or add new colors below, or update them later in Editor.":["Basant-nos en la informaci\u00f3 que heu compartit, la nostra eina d'IA recomana utilitzar aquesta paleta de colors. Voleu canviar-la? Podeu seleccionar o afegir nous colors a continuaci\u00f3, o actualitzar-los m\u00e9s endavant a l'editor."],"Add patterns":["Afegeix patrons"],"More patterns from the WooCommerce.com library are available! Opt in to connect your store and access the full library, plus get more relevant content and a tailored store setup experience. Opting in will enable {{link}}usage tracking{{\/link}}, which you can opt out of at any time via WooCommerce settings.":["Hi ha m\u00e9s patrons de la biblioteca del WooCommerce.com disponibles. Registreu-vos per connectar la vostra botiga i accedir a la biblioteca completa, a m\u00e9s d'obtenir contingut m\u00e9s rellevant i una experi\u00e8ncia de configuraci\u00f3 de botiga personalitzada. En registreu-vos, s'habilitar\u00e0 el {{link}}seguiment d'\u00fas{{\/link}}, que podeu desactivar en qualsevol moment a trav\u00e9s de la configuraci\u00f3 del WooCommerce."],"Access more patterns":["Accediu a m\u00e9s patrons"],"Create an engaging homepage by adding and combining different patterns and layouts. You can continue customizing this page, including the content, later via the Editor.":["Creeu una p\u00e0gina d'inici atractiva afegint i combinant diferents patrons i dissenys. Podeu continuar personalitzant aquesta p\u00e0gina, incl\u00f2s el contingut, m\u00e9s endavant mitjan\u00e7ant l'editor."],"Unfortunately, a technical issue is preventing more patterns from being displayed. Please <FetchPatterns>try again<\/FetchPatterns> later.":["Malauradament, un problema t\u00e8cnic impedeix que es mostrin m\u00e9s patrons. <FetchPatterns>Torneu-ho a provar<\/FetchPatterns> m\u00e9s endavant."],"Build your brand by creating a memorable logo using {{link}}Fiverr{{\/link}}.":["Constru\u00efu la vostra marca creant un logotip memorable amb {{link}}Fiverr{\/link}}."],"More fonts are available! Opt in to connect your store and access the full font library, plus get more relevant content and a tailored store setup experience. Opting in will enable {{link}}usage tracking{{\/link}}, which you can opt out of at any time via WooCommerce settings.":["Hi ha m\u00e9s tipus de lletra disponibles! Registreu-vos per connectar la vostra botiga i accedir a tota la biblioteca de tipus de lletra, a m\u00e9s d'obtenir contingut m\u00e9s rellevant i una experi\u00e8ncia de configuraci\u00f3 de botiga personalitzada. En registrar-vos, s'habilitar\u00e0 el {{link}}seguiment d'\u00fas{{\/link}}, que podeu desactivar en qualsevol moment a trav\u00e9s de la configuraci\u00f3 del WooCommerce."],"Access more fonts":["Accediu a m\u00e9s tipus de lletra"],"Add one or more of our homepage patterns to create a page that welcomes shoppers.":["Afegiu un o m\u00e9s dels nostres patrons de p\u00e0gina d'inici per crear una p\u00e0gina que doni la benvinguda als compradors."],"Promote your social channels and give shoppers a way to see your latest products and news.":["Promocioneu les vostres xarxes socials i oferiu als compradors una manera de veure els vostres productes i not\u00edcies m\u00e9s recents."],"Social media":["Xarxes socials"],"Encourage sales by sharing positive feedback from happy shoppers.":["Fomenteu les vendes compartint els comentaris positius dels compradors satisfets."],"Share information on any services that your business can provide.":["Compartiu informaci\u00f3 sobre qualsevol servei que pugui oferir la vostra empresa."],"Show your shoppers what\u2019s special about your business.":["Mostreu als vostres compradors qu\u00e8 t\u00e9 d'especial la vostra empresa."],"Put the spotlight on one or more of your products or product categories.":["Destaqueu un o m\u00e9s dels vostres productes o categories de productes."],"Featured selling":["Venda destacada"],"Design a store that reflects your brand and business. Customize your active theme, select a professionally designed theme, or create a new look using our store designer.":["Dissenyeu una botiga que reflecteixi la vostra marca i negoci. Personalitzeu el tema actiu, seleccioneu un tema dissenyat professionalment o creeu un nou aspecte amb el nostre dissenyador de botigues."],"DON'T HAVE A LOGO YET?":["ENCARA NO TENIU UN LOGOTIP?"],"Want more patterns?":["Vols m\u00e9s patrons?"],"Unfortunately, we're experiencing some technical issues \u2014 please come back later to access more patterns.":["Malauradament, estem tenint alguns problemes t\u00e8cnics \u2014 torneu m\u00e9s tard per accedir a m\u00e9s patrons."],"Opt in to <OptInModal>usage tracking<\/OptInModal> to get access to more patterns.":["Activeu el <OptInModal>seguiment d'\u00fas<\/OptInModal> per tenir acc\u00e9s a m\u00e9s patrons."],"Looks like we can't detect your network. Please double-check your internet connection and refresh the page.":["Sembla que no podem detectar la vostra xarxa. Reviseu la vostra connexi\u00f3 a Internet i actualitzeu la p\u00e0gina."],"Shuffle":["Aleatori"],"Services":["Serveis"],"Welcome shoppers to your store with one of our introductory patterns.":["Doneu la benvinguda als compradors a la vostra botiga amb un dels nostres patrons de presentaci\u00f3."],"Intro":["Introducci\u00f3"],"You can edit your content later in the Editor":["Podeu editar el contingut m\u00e9s endavant a l'editor"],"Browse themes":["Navega pels temes"],"Choose a professionally designed theme":["Trieu un tema dissenyat professionalment"],"Use the store designer":["Utilitzeu el dissenyador de botigues"],"Design your own theme":["Dissenyeu el vostre propi tema"],"Design or choose a new theme":["Dissenyeu o trieu un nou tema"],"Congratulations! You've successfully designed your store. Now you can go back to the Home screen to complete your store setup and start selling.":["Felicitats! Heu dissenyat la vostra botiga correctament. Ara podeu tornar a la pantalla d'inici per completar la configuraci\u00f3 de la botiga i comen\u00e7ar a vendre."],"Go to Products":["V\u00e9s als productes"],"Start stocking your virtual shelves by adding or importing your products, or edit the sample products.":["Comenceu a omplir els vostres prestatges virtuals afegint o important els vostres productes, o editeu els productes de mostra."],"What's next?":["I ara qu\u00e8?"],"View store":["Visualitza la botiga"],"Congratulations! You've successfully designed your store. Take a look at your hard work before continuing to set up your store.":["Felicitats! Heu dissenyat la vostra botiga correctament. Feu una ullada a la vostra feina abans de continuar configurant la botiga."],"Select a footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the Editor later.":["Seleccioneu un peu de p\u00e0gina d'entre les seg\u00fcents opcions. El peu de p\u00e0gina inclou la navegaci\u00f3 secund\u00e0ria del vostre lloc web i s'afegir\u00e0 a cada p\u00e0gina. Podeu continuar personalitzant-lo mitjan\u00e7ant l'editor m\u00e9s endavant."],"Create an engaging homepage by selecting one of our pre-designed layouts. You can continue customizing this page, including the content, later via the Editor.":["Creeu una p\u00e0gina d'inici atractiva seleccionant un dels nostres dissenys predefinits. Podeu continuar personalitzant aquesta p\u00e0gina, incl\u00f2s el contingut, m\u00e9s endavant mitjan\u00e7ant l'editor."],"Choose your homepage":["Trieu la p\u00e0gina d'inici"],"Opt in":["Activa"],"Want more font pairings?":["Voleu m\u00e9s combinacions de tipus de lletra?"],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> to get access to more fonts.":["Actualitzeu a la <WordPressLink>darrera versi\u00f3 del WordPress<\/WordPressLink> per tenir acc\u00e9s a m\u00e9s tipus de lletra."],"Opt in to <OptInModal>usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["Activeu el <OptInModal>seguiment d'\u00fas<\/OptInModal> per tenir acc\u00e9s a m\u00e9s tipus de lletra."],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> and <OptInModal>opt in to usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["Actualitzeu a la <WordPressLink>darrera versi\u00f3 del WordPress<\/WordPressLink> i <OptInModal>activeu el seguiment d'\u00fas<\/OptInModal> per tenir acc\u00e9s a m\u00e9s tipus de lletra."],"Add your products":["Afegiu els productes"],"Oops! We encountered a problem while setting up the foundations. {{anchor}}Please try again{{\/anchor}} or start with a theme.":["Hem trobat un problema en configurar els fonaments. {{anchor}}Torneu-ho a provar{{\/anchor}} o comenceu amb un tema."],"Feel free to spill the beans here. All suggestions, feedback, or comments about the \"Design your own theme\" experience are welcome.":["No dubteu a explicar-ho aqu\u00ed. Tots els suggeriments, opinions o comentaris sobre l'experi\u00e8ncia \u00abDissenyeu el vostre propi tema\u00bb s\u00f3n benvinguts."],"I wanted to design my own theme.":["Volia dissenyar el meu propi tema."],"What motivated you to choose the \"Design your own theme\" option?":["Qu\u00e8 us ha motivat a triar l'opci\u00f3 \u00abDissenyeu el vostre propi tema\u00bb?"],"Choose your footer":["Trieu el peu de p\u00e0gina"],"Design your homepage":["Dissenyeu la p\u00e0gina d'inici"],"Choose your header":["Trieu la cap\u00e7alera"],"Choose fonts":["Trieu els tipus de lletra"],"Choose your color palette":["Trieu la paleta de colors"],"Create a store that reflects your brand and business. Select one of our professionally designed themes to customize, or create your own using AI.":["Creeu una botiga que reflecteixi la vostra marca i negoci. Seleccioneu un dels nostres temes dissenyats professionalment per personalitzar-lo o creeu el vostre mitjan\u00e7ant la IA."],"Take a quick tour to discover what's possible.":["Feu un recorregut r\u00e0pid per descobrir totes les possibilitats."],"But don't let that stop you! Start customizing the look and feel of your store by adding your logo and selecting your colors and layout. ":["Per\u00f2 no deixeu que aix\u00f2 us aturi! Comenceu a personalitzar l'aspecte de la vostra botiga afegint el vostre logotip i seleccionant els vostres colors i disseny. "],"Start designing your store, including adding your logo, changing color schemes, and building your own layouts. Take a quick tour to discover what's possible.":["Comenceu a dissenyar la vostra botiga, incloent-hi afegir el vostre logotip, canviar els esquemes de colors i crear els vostres propis dissenys. Feu un recorregut r\u00e0pid per descobrir totes les possibilitats."],"Discover what's possible with the store designer":["Descobriu les possibilitats del dissenyador de botigues"],"Setting up the foundations":["Establiment dels fonaments"],"Our AI tool had a few issues generating your content.":["La nostra eina d'IA ha tingut alguns problemes per generar el vostre contingut."],"Welcome to your store!":["Us donem la benvinguda a la botiga!"],"Feel free to spill the beans here. All suggestions, feedback, or comments about the AI-generated store experience are welcome.":["No dubteu a explicar-ho aqu\u00ed. Tots els suggeriments, opinions o comentaris sobre l'experi\u00e8ncia de botiga generada per la IA s\u00f3n benvinguts."],"Did you find anything confusing, irrelevant, or not useful?":["Heu trobat quelcom conf\u00fas, irrellevant o no \u00fatil?"],"Other.":["Altres."],"I didn't find a theme that matched my needs.":["No he trobat cap tema que s'ajusti a les meves necessitats."],"I didn't like any of the available themes.":["No m'ha agradat cap dels temes disponibles."],"I wanted to see how AI could help me streamline the process.":["Volia veure com la IA em podia ajudar a agilitzar el proc\u00e9s."],"What motivated you to choose the \u201cDesign with AI\u201d option?":["Qu\u00e8 us ha motivat a triar l'opci\u00f3 \u00abDisseny amb IA\u00bb?"],"On a scale of 1 = difficult to 5 = very easy, how would you rate the overall experience?":["En una escala d'1 = dif\u00edcil a 5 = molt f\u00e0cil, com valorar\u00edeu l'experi\u00e8ncia en general?"],"Our goal is to make sure you have all the right tools to start customizing your store. We\u2019d love to know if we hit our mark and how we can improve.":["El nostre objectiu \u00e9s assegurar-nos que disposeu de totes les eines necess\u00e0ries per comen\u00e7ar a personalitzar la vostra botiga. Ens encantaria saber si hem donat al clau i com podem millorar."],"Continue designing":["Continueu dissenyant"],"Exit and lose changes":["Sortiu i perdeu els canvis"],"You'll lose any changes you've made to your store's design and will start the process again.":["Perdreu els canvis que h\u00e0giu fet al disseny de la vostra botiga i tornareu a iniciar el proc\u00e9s."],"Are you sure you want to exit?":["Segur que voleu sortir?"],"Generating content":["S'est\u00e0 generant el contingut"],"Editor canvas":["Llen\u00e7 de l'editor"],"Please try again":["Torneu-ho a provar"],"Oops! We encountered a problem while generating your store. <retryButton\/>":["Vaja! S'ha produ\u00eft un error en generar la botiga. <retryButton\/>"],"Active theme":["Tema actiu"],"Back to Home":["Torna a la p\u00e0gina d'inici"],"Go back to the Home screen to complete your store setup and start selling":["Torneu a la pantalla d'inici per completar la configuraci\u00f3 de la botiga i comen\u00e7ar a vendre"],"Go to the Editor":["V\u00e9s a l'editor"],"Head to the Editor to change your images and text, add more pages, and make any further customizations.":["Dirigiu-vos a l'editor per canviar les imatges i el text, afegir m\u00e9s p\u00e0gines i fer m\u00e9s personalitzacions."],"Fine-tune your design":["Afineu el disseny"],"Your store looks great!":["La botiga t\u00e9 molt bona pinta!"],"Browse all themes":["Navegueu per tots els temes"],"Or select a professionally designed theme to customize and make your own.":["O seleccioneu un tema dissenyat professionalment per personalitzar-lo i fer-lo vostre."],"Customize your store":["Personalitzeu la vostra botiga"],"Customize the style and layout of your store to fit your brand! Add your logo, change the font and colors, and try out different page layouts. You'll be able to edit the text and images later via the Editor.":["Personalitzeu l'estil i el disseny de la botiga perqu\u00e8 s'adapti a la vostra marca! Afegiu el vostre logotip, canvieu el tipus de lletra i els colors i proveu diferents dissenys de p\u00e0gina. M\u00e9s endavant podreu editar el text i les imatges mitjan\u00e7ant l'editor."],"Make your store your own":["Feu que la botiga sigui vostra"],"Any changes you make to the layout and style will appear here in real time \u2014 perfect for testing different looks before you make it live. You can also resize this area to check how your store looks on mobile.":["Qualsevol canvi que feu al disseny i a l'estil apareixer\u00e0 aqu\u00ed en temps real \u2014 perfecte per provar diferents aspectes abans de publicar-lo. Tamb\u00e9 podeu canviar la mida d'aquesta \u00e0rea per comprovar com es veu la vostra botiga a un m\u00f2bil."],"View your changes in real time":["Visualitzeu els canvis en temps real"],"Welcome to your AI-generated store!":["Us donem la benvinguda a la vostra botiga generada per IA!"],"This is where you can start customizing the look and feel of your store, including adding your logo, and changing colors and layouts. Take a quick tour to discover what\u2019s possible.":["Aqu\u00ed \u00e9s on podeu comen\u00e7ar a personalitzar l'aspecte de la vostra botiga, incloent-hi afegir el vostre logotip i canviar els colors i els dissenys. Feu un recorregut per descobrir totes les possibilitats."],"Take a tour":["Feu un recorregut"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Utilitzeu les tecles de fletxa esquerra i dreta per canviar la mida del llen\u00e7. Manteniu premuda la tecla de maj\u00fascules per canviar la mida en increments m\u00e9s grans."],"Saving failed.":["No s'ha pogut desar."],"Logo":["Logotip"],"Ensure your store is on-brand by adding your logo. For best results, upload a SVG or PNG that's a minimum of 300px wide.":["Assegureu-vos que la botiga s'ajusta a la vostra marca afegint el vostre logotip. Per obtenir els millors resultats, pugeu un SVG o PNG de 300px d'amplada com a m\u00ednim."],"Site icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps.":["Les icones del lloc web s\u00f3n les que veieu a les pestanyes del navegador, barres de favorits i dins de les aplicacions m\u00f2bils del WordPress."],"Use as site icon":["Utilitza com a icona del lloc web"],"Link logo to homepage":["Enlla\u00e7a el logotip a la p\u00e0gina d'inici"],"Image width":["Amplada de la imatge"],"Select a new footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the Editor.":["Seleccioneu un nou peu de p\u00e0gina a les opcions seg\u00fcents. El peu de p\u00e0gina inclou la navegaci\u00f3 secund\u00e0ria del vostre lloc web i s'afegir\u00e0 a cada p\u00e0gina. Podeu continuar personalitzant-lo mitjan\u00e7ant l'editor."],"Based on the most successful stores in your industry and location, our AI tool has recommended this template for your business. Prefer a different layout? Choose from the templates below now, or later via the Editor.":["Basant-se en les botigues amb m\u00e9s \u00e8xit del vostre sector i ubicaci\u00f3, la nostra eina d'IA recomana aquesta plantilla per al vostre negoci. Preferiu un disseny diferent? Trieu entre les seg\u00fcents plantilles ara o m\u00e9s endavant mitjan\u00e7ant l'editor."],"Select a new header from the options below. Your header includes your site's navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the Editor.":["Seleccioneu una nova cap\u00e7alera a les opcions seg\u00fcents. La cap\u00e7alera inclou la navegaci\u00f3 del vostre lloc web i s'afegir\u00e0 a cada p\u00e0gina. Podeu continuar personalitzant-la mitjan\u00e7ant l'editor."],"Change your font":["Canvieu el tipus de lletra"],"or create your own":["o creeu la vostra"],"Change your footer":["Canvieu el peu de p\u00e0gina"],"Change your homepage":["Canvieu la p\u00e0gina d'inici"],"Change your header":["Canvieu la cap\u00e7alera"],"Change fonts":["Canvia els tipus de lletra"],"Change the color palette":["Canvia la paleta de colors"],"Add your logo":["Afegiu el vostre logotip"],"Use our style and layout tools to customize the design of your store. Content and images can be added or changed via the Editor later.":["Utilitzeu les nostres eines d'estil i disseny per personalitzar el disseny de la vostra botiga. El contingut i les imatges es poden afegir o canviar m\u00e9s endavant mitjan\u00e7ant l'editor."],"Let's get creative":["Siguem creatius"],"Which writing style do you prefer?":["Quin estil d'escriptura preferiu?"],"Direct yet respectful, serious and professional.":["Directa per\u00f2 respectuosa, seriosa i professional."],"Formal":["Formal"],"Impartial tone with casual expressions without slang.":["To imparcial amb expressions casuals sense utilitzar argot."],"Relaxed and friendly, like a conversation with a friend.":["Relaxat i amable, com una conversa amb un amic."],"Informal":["Informal"],"How would you like your store to look?":["Com us agradaria que fos la vostra botiga?"],"Vibrant with eye-catching colors and visuals.":["Vibrant amb colors i efectes visuals cridaners."],"Bold":["Cridaner"],"Elegant and timeless with a nostalgic touch.":["Elegant i atemporal amb un toc nost\u00e0lgic."],"Classic":["Cl\u00e0ssic"],"Clean lines, neutral colors, sleek and modern look.":["L\u00ednies netes, colors neutres, aspecte elegant i modern."],"Contemporary":["Contemporani"],"Who your target audience is":["Quin \u00e9s el vostre p\u00fablic objectiu"],"What makes your business unique":["Qu\u00e8 fa que el vostre negoci sigui \u00fanic"],"How many products you plan on displaying":["Quants productes teniu previst mostrar"],"What you want to sell":["Qu\u00e8 voleu vendre"],"Try to include:":["Proveu d'incloure:"],"The more detail you provide, the better job our AI can do!":["Com m\u00e9s detalls ens proporcioneu, millor ser\u00e0 la feina de la nostra IA!"],"Tell us a bit more about your business":["Digueu-nos alguna cosa m\u00e9s sobre el vostre negoci"],"Applying the finishing touches":["S'estan aplicant els \u00faltims retocs"],"Assembling your AI-optimized store":["Muntatge de la vostra botiga optimitzada per la IA"],"Designing the best look for your business":["Dissenyant el millor aspecte per al vostre negoci"],"Comparing the top performing stores":["Comparaci\u00f3 de les botigues m\u00e9s rendibles"],"Analyzing your responses":["S'estan analitzant les vostres respostes"],"Opening the doors":["Obertura de portes"],"Drag to resize":["Arrossegueu per canviar la mida"],"Turning on the lights":["Encesa de llums"],"Thanks for the feedback. We'll put it to good use!":["Gr\u00e0cies pels comentaris. En farem un bon \u00fas!"],"Replace":["Reempla\u00e7a"],"Continue setting up your store":["Continueu configurant la vostra botiga"],"Options":["Opcions"],"Send":["Envia"],"Neutral":["Neutre"],"Back":["Enrere"],"Navigation":["Navegaci\u00f3"],"Style":["Estil"],"Paid":["Pagat"],"Share feedback":["Compartiu comentaris"],"Skip":["Salta"],"About":["Quant a"],"Layout":["Format"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Previous":["Anterior"],"Close":["Tanca"],"Continue":["Continua"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Default":["Per defecte"],"Reviews":["Ressenyes"],"Delete":["Suprimeix"],"Settings":["Opcions"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/customize-store.js"}}