{"translation-revision-date":"2025-04-03 18:41:09+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"Product Count":["Varer i alt"],"Icon":["Ikon"],"Cart Icon":["Kurvikon"],"Behavior":["Adf\u00e6rd"],"Cart Drawer":["Kurvtegner"],"Display total price":["Vis samlet pris"],"Open drawer when adding":["\u00c5bn skuffen, n\u00e5r du tilf\u00f8jer"],"Edit Mini-Cart Drawer template":["Redig\u00e9r skabelon for Minikurvens skuffe"],"Select how the Mini-Cart behaves in the Cart and Checkout pages. This might affect the header layout.":["V\u00e6lg hvordan Minikurven skal opf\u00f8re sig p\u00e5 siderne Indk\u00f8bskurv og Kasse. Dette kan p\u00e5virke sidehovedets layout."],"Mini-Cart in cart and checkout pages":["Minikurv i indk\u00f8bskurv og kassesider"],"Hide":["Skjul"],"Display":["Visning"],"Never":["Aldrig"],"Price":["Pris"],"Remove":["Fjern"],"Settings":["Indstillinger"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/blocks\/mini-cart.js"}}