{"translation-revision-date":"2025-03-04 01:26:11+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"There are a total of %d color palettes":["Hai un total de %d paletas de cor"],"Color palettes":["Paletas de cor"],"Sorry, you don't have permission to update the theme.":["S\u00edntoo, non tes permiso para actualizar o tema."],"Finish customizing":["Terminando de personalizar"],"Select the pair of fonts that best suits your brand. The larger font will be used for headings, and the smaller for supporting content. You can change your font at any time in Editor.":["Selecciona o par de fontes que mellor se adapte \u00e1 t\u00faa marca. A fonte m\u00e1is grande utilizarase para os encabezados, e a m\u00e1is pequena para o contido de apoio. Podes cambiar a fonte en calquera momento no editor."],"AI has selected a font pairing that's the best fit for your business. If you'd like to change them, select a new option below now, or later in Editor.":["A IA selecciounou a combinaci\u00f3n de fontes que mellor se adapta ao teu negocio. Se queres cambialas, selecciona unha nova opci\u00f3n abaixo agora, ou m\u00e1is adiante no editor."],"Choose the color palette that best suits your brand. Want to change it? Create your custom color palette below, or update it later in Editor.":["Elixe a paleta de cores que mellor se adapte \u00e1 t\u00faa marca. Queres cambiala? Crea a t\u00faa paleta de cores personalizada a continuaci\u00f3n, ou actual\u00edzaa m\u00e1is tarde no editor."],"Based on the info you shared, our AI tool recommends using this color palette. Want to change it? You can select or add new colors below, or update them later in Editor.":["Bas\u00e1ndose na informaci\u00f3n que compartiches, a nosa ferramenta de IA recomenda utilizar esta paleta de cores. Queres cambiala? Podes seleccionar ou engadir novas cores a continuaci\u00f3n, ou actualizalas m\u00e1is tarde no editor."],"Add patterns":["Engadir padr\u00f3ns"],"More patterns from the WooCommerce.com library are available! Opt in to connect your store and access the full library, plus get more relevant content and a tailored store setup experience. Opting in will enable {{link}}usage tracking{{\/link}}, which you can opt out of at any time via WooCommerce settings.":["Hai m\u00e1is padr\u00f3ns da biblioteca de WooCommerce.com dispo\u00f1ibles. Rex\u00edstrate para conectar a t\u00faa tenda e acceder \u00e1 biblioteca completa, ademais de obter contido m\u00e1is relevante e unha experiencia de configuraci\u00f3n de tenda personalizada. Ao rexistrarte, habilitarase o {{link}}seguimento de uso{{\/link}}, que podes desactivar en calquera momento a trav\u00e9s dos axustes de WooCommerce."],"Access more patterns":["Acceder a m\u00e1is padr\u00f3ns"],"Create an engaging homepage by adding and combining different patterns and layouts. You can continue customizing this page, including the content, later via the Editor.":["Crea unha p\u00e1xina de inicio atractiva engadindo e combinando distintos padr\u00f3ns e dese\u00f1os. Podes continuar personalizando esta p\u00e1xina, inclu\u00eddo o seu contido, cando desexes desde o editor."],"Unfortunately, a technical issue is preventing more patterns from being displayed. Please <FetchPatterns>try again<\/FetchPatterns> later.":["Lamentablemente, un problema t\u00e9cnico impide que se mostren m\u00e1is padr\u00f3ns. <FetchPatterns>Int\u00e9ntao de novo<\/FetchPatterns> m\u00e1is tarde."],"Build your brand by creating a memorable logo using {{link}}Fiverr{{\/link}}.":["Constr\u00fae a t\u00faa marca creando un logotipo memorable con {{link}}Fiverr{{\/link}}."],"More fonts are available! Opt in to connect your store and access the full font library, plus get more relevant content and a tailored store setup experience. Opting in will enable {{link}}usage tracking{{\/link}}, which you can opt out of at any time via WooCommerce settings.":["Hai m\u00e1is fontes dispo\u00f1ibles. Rex\u00edstrate para conectar a t\u00faa tenda e acceder a toda a biblioteca de fontes, ademais de obter contido m\u00e1is relevante e unha experiencia de configuraci\u00f3n de tenda personalizada. Ao rexistrarte, habilitarase o {{link}}seguimento de uso{{\/link}}, que podes desactivar en calquera momento a trav\u00e9s dos axustes de WooCommerce."],"Access more fonts":["Acceder a m\u00e1is fontes"],"Add one or more of our homepage patterns to create a page that welcomes shoppers.":["Engade un o varios dos nosos padr\u00f3ns de p\u00e1xina de inicio para crear unha p\u00e1xina que dea a benvida aos compradores."],"Promote your social channels and give shoppers a way to see your latest products and news.":["Promociona as t\u00faas canles de redes sociais e ofrece aos compradores unha forma de ver os teus \u00faltimos produtos e novidades."],"Social media":["Redes sociais"],"Encourage sales by sharing positive feedback from happy shoppers.":["Fomenta as vendas compartindo os comentarios positivos de compradores satisfeitos."],"Share information on any services that your business can provide.":["Comparte informaci\u00f3n sobre os servizos que pode ofrecer a t\u00faa empresa."],"Show your shoppers what\u2019s special about your business.":["Mostra aos teus compradores o que a t\u00faa empresa ten de especial."],"Put the spotlight on one or more of your products or product categories.":["Destaca un o varios dos teus produtos ou categor\u00edas de produtos."],"Featured selling":["Venda destacada"],"Design a store that reflects your brand and business. Customize your active theme, select a professionally designed theme, or create a new look using our store designer.":["Dese\u00f1a unha tenda que reflexe a t\u00faa marca e o teu negocio. Personaliza o teu tema activo, escolle un tema dese\u00f1ado profesionalmente ou crea un novo aspecto usando o noso dese\u00f1ador de tendas."],"DON'T HAVE A LOGO YET?":["A\u00cdNDA NON TES LOGO?"],"Want more patterns?":["Queres m\u00e1is padr\u00f3ns?"],"Unfortunately, we're experiencing some technical issues \u2014 please come back later to access more patterns.":["Desafortunadamente, estamos experimentando alg\u00fans problemas t\u00e9cnicos. Volve m\u00e1is tarde para obter m\u00e1is padr\u00f3ns."],"Opt in to <OptInModal>usage tracking<\/OptInModal> to get access to more patterns.":["Activa o <OptInModal>seguimento de uso<\/OptInModal> para acceder a m\u00e1is padr\u00f3ns."],"Looks like we can't detect your network. Please double-check your internet connection and refresh the page.":["Parece que non podemos detectar a t\u00faa rede. Comproba a t\u00faa conexi\u00f3n a Internet e actualiza a p\u00e1xina."],"Shuffle":["Aleatorio"],"Services":["Servizos"],"Welcome shoppers to your store with one of our introductory patterns.":["D\u00e1lle a benvida aos teus clientes \u00e1 t\u00faa tenda cun dos nosos padr\u00f3ns de presentaci\u00f3n."],"Intro":["Introduci\u00f3n"],"You can edit your content later in the Editor":["Podes editar o teu contido m\u00e1is tarde no editor."],"Browse themes":["Explorar temas"],"Choose a professionally designed theme":["Escolle un tema dese\u00f1ado por un profesional"],"Use the store designer":["Usa o dese\u00f1ador de tendas"],"Design your own theme":["Dese\u00f1a o teu propio tema"],"Design or choose a new theme":["Dese\u00f1ar ou escolle un novo tema"],"Congratulations! You've successfully designed your store. Now you can go back to the Home screen to complete your store setup and start selling.":["Parab\u00e9ns! Dese\u00f1aches correctamente a t\u00faa tenda. Agora podes volver \u00e1 pantalla de inicio para completar a configuraci\u00f3n da t\u00faa tenda e comezar a vender."],"Go to Products":["Ir aos produtos"],"Start stocking your virtual shelves by adding or importing your products, or edit the sample products.":["Comeza a encher as t\u00faas estanter\u00edas virtuais engadindo ou importando os teus produtos, ou edita os produtos de mostra."],"What's next?":["E agora que?"],"View store":["Ver tenda"],"Congratulations! You've successfully designed your store. Take a look at your hard work before continuing to set up your store.":["Noraboa! Dese\u00f1aches a t\u00faa tenda correctamente. Bota unha ollada ao teu duro traballo antes de continuar coa configuraci\u00f3n da t\u00faa tenda."],"Select a footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the Editor later.":["Selecciona un p\u00e9 de p\u00e1xina entre as seguintes opci\u00f3ns. O teu p\u00e9 de p\u00e1xina incl\u00fae a navegaci\u00f3n secundaria do teu sitio e engadirase a cada p\u00e1xina. Podes seguir personaliz\u00e1ndoo a trav\u00e9s do editor cando desexes."],"Create an engaging homepage by selecting one of our pre-designed layouts. You can continue customizing this page, including the content, later via the Editor.":["Crea unha p\u00e1xina de inicio atractiva seleccionando un dos nosos dese\u00f1os predese\u00f1ados. Podes continuar personalizando esta p\u00e1xina, inclu\u00eddo o seu contido, cando desexes desde o editor."],"Choose your homepage":["Escoller a t\u00faa p\u00e1xina de inicio."],"Opt in":["Activar"],"Want more font pairings?":["Queres m\u00e1is combinaci\u00f3ns de fontes?"],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> to get access to more fonts.":["Actualiza \u00e1 <WordPressLink>\u00faltima versi\u00f3n de WordPress<\/WordPressLink> para acceder a m\u00e1is fontes."],"Opt in to <OptInModal>usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["Activa o <OptInModal>seguimento de uso<\/OptInModal> para acceder a m\u00e1is fontes."],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> and <OptInModal>opt in to usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["Actualiza \u00e1 <WordPressLink>\u00faltima versi\u00f3n de WordPress<\/WordPressLink> e <OptInModal>activa o seguimento de uso<\/OptInModal> para acceder a m\u00e1is fontes."],"Add your products":["Engadir os teus produtos."],"Oops! We encountered a problem while setting up the foundations. {{anchor}}Please try again{{\/anchor}} or start with a theme.":["Vaia! Atopamos un problema ao establecer as bases. {{anchor}}Por favor, int\u00e9ntao de novo{\/anchor}} ou empeza cun tema."],"Feel free to spill the beans here. All suggestions, feedback, or comments about the \"Design your own theme\" experience are welcome.":["S\u00edntete libre de dicir todo o que necesites aqu\u00ed. Todas as suxerencias, opini\u00f3ns ou comentarios acerca de \u00abDese\u00f1a o teu propio tema\u00bb son benvidos."],"I wanted to design my own theme.":["Quer\u00eda dese\u00f1ar o meu propio tema."],"What motivated you to choose the \"Design your own theme\" option?":["Que te motivou a elixir a opci\u00f3n \u00abDese\u00f1a o teu propio tema\u00bb?"],"Choose your footer":["Elixir o teu p\u00e9 de p\u00e1xina"],"Design your homepage":["Dese\u00f1ar a t\u00faa p\u00e1xina de inicio"],"Choose your header":["Elixir a t\u00faa cabeceira"],"Choose fonts":["Elixir fontes"],"Choose your color palette":["Elixir a t\u00faa paleta de cores"],"Create a store that reflects your brand and business. Select one of our professionally designed themes to customize, or create your own using AI.":["Crea unha tenda que reflicta a t\u00faa marca e negocio. Selecciona un dos nosos temas dese\u00f1ados profesionalmente para personalizar ou crea o teu propio usando a IA."],"Take a quick tour to discover what's possible.":["Fai un r\u00e1pido percorrido para descubrir todas as posibilidades."],"But don't let that stop you! Start customizing the look and feel of your store by adding your logo and selecting your colors and layout. ":["Pero non deixes que iso te dete\u00f1a! Empeza a personalizar o aspecto da t\u00faa tenda engadindo o teu logotipo e seleccionando as cores e o dese\u00f1o. "],"Start designing your store, including adding your logo, changing color schemes, and building your own layouts. Take a quick tour to discover what's possible.":["Empeza a dese\u00f1ar a t\u00faa tenda: engade o teu logotipo, cambia os esquemas de cor e constru\u00e9 os teus propios dese\u00f1os. Fai un r\u00e1pido percorrido para descubrir todas as posibilidades."],"Discover what's possible with the store designer":["Descubre o que \u00e9 posible co dese\u00f1ador de tendas"],"Setting up the foundations":["Configurando os cimentos"],"Our AI tool had a few issues generating your content.":["A nosa ferramenta IA tivo alg\u00fans problemas ao xerar o teu contido."],"Welcome to your store!":["D\u00e1mosche a benvida \u00e1 t\u00faa tenda!"],"Feel free to spill the beans here. All suggestions, feedback, or comments about the AI-generated store experience are welcome.":["Non dubides en contalo aqu\u00ed. Todas as suxerencias, opini\u00f3ns ou comentarios sobre a experiencia de tenda xerada pola IA son benvidos."],"Did you find anything confusing, irrelevant, or not useful?":["Encontraches algo confuso, irrelevante ou pouco \u00fatil?"],"Other.":["Outro."],"I didn't find a theme that matched my needs.":["Non encontrei un tema que se axuste \u00e1s mi\u00f1as necesidades."],"I didn't like any of the available themes.":["Non me gustou ning\u00fan dos temas dispo\u00f1ibles."],"I wanted to see how AI could help me streamline the process.":["Quer\u00eda ver como pod\u00eda axudarme a IA a facilitar o proceso."],"What motivated you to choose the \u201cDesign with AI\u201d option?":["Que te motivou a elixir a opci\u00f3n de \u00abDese\u00f1ar coa IA\u00bb?"],"On a scale of 1 = difficult to 5 = very easy, how would you rate the overall experience?":["Nunha escala de dificultade, onde 1 \u00e9 igual a dif\u00edcil e 5 a moi f\u00e1cil, como valorar\u00edas a experiencia no seu conxunto?"],"Our goal is to make sure you have all the right tools to start customizing your store. We\u2019d love to know if we hit our mark and how we can improve.":["O noso obxectivo \u00e9 asegurarnos de que te\u00f1as as ferramentas adecuadas para empezar a personalizar a t\u00faa tenda. Encantar\u00edanos saber se cumprimos a nosa meta e como podemos mellorar."],"Continue designing":["Seguir dese\u00f1ando"],"Exit and lose changes":["Sa\u00edr e perder os cambios"],"You'll lose any changes you've made to your store's design and will start the process again.":["Perder\u00e1s calquera cambio que leves feito no dese\u00f1o da t\u00faa tenda e empezar\u00e1 o proceso de novo."],"Are you sure you want to exit?":["Seguro que queres sa\u00edr?"],"Generating content":["Xerando contido"],"Editor canvas":["Lienzo do editor"],"Please try again":["Int\u00e9ntao de novo."],"Oops! We encountered a problem while generating your store. <retryButton\/>":["Vaia! Atopamos un problema ao xerar a t\u00faa tenda. <retryButton\/>"],"Active theme":["Tema activo"],"Back to Home":["Volver \u00e1 p\u00e1xina de inicio"],"Go back to the Home screen to complete your store setup and start selling":["Volve \u00e1 pantalla de inicio para completar a configuraci\u00f3n da t\u00faa tenda e comezar a vender"],"Go to the Editor":["Ir ao editor"],"Head to the Editor to change your images and text, add more pages, and make any further customizations.":["Dir\u00edxete ao Editor para cambiar as t\u00faas imaxes e texto, engadir m\u00e1is p\u00e1xinas e facer m\u00e1is personalizaci\u00f3ns."],"Fine-tune your design":["Perfecciona o teu dese\u00f1o"],"Your store looks great!":["O t\u00faa tenda ten un aspecto estupendo."],"Browse all themes":["Ver todos os temas"],"Or select a professionally designed theme to customize and make your own.":["Ou selecciona un tema dese\u00f1ado profesionalmente para personalizar e crear o teu."],"Customize your store":["Personaliza a t\u00faa tenda"],"Customize the style and layout of your store to fit your brand! Add your logo, change the font and colors, and try out different page layouts. You'll be able to edit the text and images later via the Editor.":["Personaliza o estilo e o dese\u00f1o da t\u00faa tenda para que se adapte \u00e1 t\u00faa marca. Engade o teu logotipo, cambia o tipo de letra e as cores e proba diferentes dese\u00f1os de p\u00e1xina. Poder\u00e1s editar o texto e as imaxes m\u00e1is tarde a trav\u00e9s do Editor."],"Make your store your own":["Fai t\u00faa a t\u00faa tenda"],"Any changes you make to the layout and style will appear here in real time \u2014 perfect for testing different looks before you make it live. You can also resize this area to check how your store looks on mobile.":["Calquera cambio que fagas no dese\u00f1o e no estilo aparecer\u00e1 aqu\u00ed en tempo real; \u00e9 perfecto para probar diferentes looks antes de facelo en directo. Tam\u00e9n podes cambiar o tama\u00f1o desta \u00e1rea para comprobar o aspecto da t\u00faa tenda no m\u00f3bil."],"View your changes in real time":["Visualiza os teus cambios en tempo real"],"Welcome to your AI-generated store!":["D\u00e1mosche a benvida \u00e1 t\u00faa tenda xerada por inteligencia artificial."],"This is where you can start customizing the look and feel of your store, including adding your logo, and changing colors and layouts. Take a quick tour to discover what\u2019s possible.":["Aqu\u00ed \u00e9 onde podes empezar a personalizar o aspecto da t\u00faa tenda. Entre outras cousas, podes engadir o teu logotipo e cambiar as cores e dese\u00f1os. Fai un percorrido r\u00e1pido para descubrir todas as posibilidades."],"Take a tour":["Facer un recorrido"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Usa as frechas cara \u00e1 esquerda e \u00e1 dereita para cambiar o tama\u00f1o do lenzo. Mant\u00e9n premida a tecla mai\u00fasculas para cambiar o tama\u00f1o en incrementos maiores."],"Saving failed.":["Erro ao gardar."],"Logo":["Logotipo"],"Ensure your store is on-brand by adding your logo. For best results, upload a SVG or PNG that's a minimum of 300px wide.":["Aseg\u00farate de que a t\u00faa tenda te\u00f1a marca engadindo o teu logotipo. Para obter os mellores resultados, carga un SVG ou PNG que te\u00f1a un m\u00ednimo de 300 p\u00edxeles de ancho."],"Site icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps.":["As iconas do sitio son o que ves nas pestanas do navegador, nas barras de marcadores e nas aplicaci\u00f3ns m\u00f3biles de WordPress."],"Use as site icon":["Utilizar como icona do sitio"],"Link logo to homepage":["Ligaz\u00f3n do logotipo \u00e1 p\u00e1xina de inicio"],"Image width":["Anchura da imaxe"],"Select a new footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the Editor.":["Selecciona un novo p\u00e9 de p\u00e1xina entre as seguintes opci\u00f3ns. O teu p\u00e9 de p\u00e1xina incl\u00fae a navegaci\u00f3n secundaria do teu sitio e engadirase a cada p\u00e1xina. Podes seguir personaliz\u00e1ndoo a trav\u00e9s do editor."],"Based on the most successful stores in your industry and location, our AI tool has recommended this template for your business. Prefer a different layout? Choose from the templates below now, or later via the Editor.":["Base\u00e1ndose nas tendas m\u00e1is exitosas do teu sector e localizaci\u00f3n, a nosa ferramenta de intelixencia artificial recomendou este modelo para a t\u00faa empresa. Prefires un dese\u00f1o diferente? Escolle agora entre os seguintes modelos, ou m\u00e1is tarde a trav\u00e9s do editor."],"Select a new header from the options below. Your header includes your site's navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the Editor.":["Selecciona un novo encabezado entre as seguintes opci\u00f3ns. A t\u00faa cabeceira incl\u00fae a navegaci\u00f3n do teu sitio e engadirase a cada p\u00e1xina. Podes seguir personaliz\u00e1ndoo a trav\u00e9s do editor."],"Change your font":["Cambia a fonte"],"or create your own":["ou crea o teu propio"],"Change your footer":["Cambia o teu p\u00e9 de p\u00e1xina"],"Change your homepage":["Cambia a t\u00faa p\u00e1xina de inicio"],"Change your header":["Cambia o teu encabezado"],"Change fonts":["Cambia as fontes"],"Change the color palette":["Cambia a paleta de cores"],"Add your logo":["Engade o teu logotipo"],"Use our style and layout tools to customize the design of your store. Content and images can be added or changed via the Editor later.":["Usa as nosas ferramentas de estilo e dese\u00f1o para personalizar o dese\u00f1o da t\u00faa tenda. O contido e as imaxes p\u00f3dense engadir ou cambiar posteriormente a trav\u00e9s do editor."],"Let's get creative":["Deixemos voar a nosa creatividade"],"Which writing style do you prefer?":["Que estilo de escritura prefires?"],"Direct yet respectful, serious and professional.":["Directo pero respectuoso, serio e profesional."],"Formal":["Formal"],"Impartial tone with casual expressions without slang.":["Ton imparcial con expresi\u00f3ns informais sen argot."],"Relaxed and friendly, like a conversation with a friend.":["Relaxado e amistoso, coma unha conversaci\u00f3n cun amigo."],"Informal":["Informal"],"How would you like your store to look?":["Como te gustar\u00eda que fora a t\u00faa tenda?"],"Vibrant with eye-catching colors and visuals.":["Vibrante con cores e efectos visuais rechamantes."],"Bold":["Negri\u00f1a"],"Elegant and timeless with a nostalgic touch.":["Elegante e atemporal cun toque nost\u00e1lxico."],"Classic":["Cl\u00e1sico"],"Clean lines, neutral colors, sleek and modern look.":["Li\u00f1as limpas, cores neutras, aspecto elegante e moderno."],"Contemporary":["Contempor\u00e1neo"],"Who your target audience is":["Quen \u00e9 o teu p\u00fablico obxectivo?"],"What makes your business unique":["Que fai \u00fanica a t\u00faa empresa?"],"How many products you plan on displaying":["Cantos produtos pensas amosar?"],"What you want to sell":["Qu\u00e9 queres vender?"],"Try to include:":["Tenta incluir:"],"The more detail you provide, the better job our AI can do!":["Cantos m\u00e1is detalles proporciones, mellor traballo poder\u00e1 facer a nosa IA."],"Tell us a bit more about your business":["C\u00f3ntanos un pouco m\u00e1is sobre a t\u00faa empresa"],"Applying the finishing touches":["Aplicando os \u00faltimos retoques"],"Assembling your AI-optimized store":["Montando a t\u00faa tenda optimizada para IA"],"Designing the best look for your business":["Dese\u00f1ando a mellor imaxe para a t\u00faa empresa"],"Comparing the top performing stores":["Comparando as tendas cos mellores resultados"],"Analyzing your responses":["Analizando as t\u00faas respostas"],"Opening the doors":["Abrindo as portas"],"Drag to resize":["Arrastra para cambiar o tama\u00f1o"],"Turning on the lights":["Acendido de luces"],"Thanks for the feedback. We'll put it to good use!":["Grazas pola t\u00faa opini\u00f3n. Dar\u00e9moslle bo uso!"],"Replace":["Substitu\u00edr"],"Continue setting up your store":["Segue configurando a t\u00faa tenda"],"Options":["Opci\u00f3ns"],"Send":["Enviar"],"Neutral":["Neutral"],"Back":["Volver"],"Navigation":["Navegaci\u00f3n"],"Style":["Estilo"],"Paid":["Pagada"],"Share feedback":["Compartir comentarios"],"Skip":["Omitir"],"About":["Acerca de"],"Layout":["Estrutura"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Previous":["Anterior"],"Close":["Pechar"],"Continue":["Continuar"],"Cancel":["Cancelar"],"Default":["Predeterminado"],"Reviews":["Rese\u00f1as"],"Delete":["Eliminar"],"Settings":["Configuraci\u00f3n"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/customize-store.js"}}