{"translation-revision-date":"2025-03-04 01:26:11+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"You do not have permissions to install plugins. Please contact your site administrator.":["Non tes permisos para instalar plugins. Por favor, contacta co administrador do teu sitio."],"I\u2019m setting up a store for a client":["Estou montando unha tenda para un cliente"],"Oops! We encountered a problem while fetching the list of countries to choose from. <retryButton\/> or <skipButton\/>":["Vaia! Houbo un problema ao conseguir a lista de pa\u00edses para escoller. <retryButton\/> ou <skipButton\/>"],"Arts and crafts":["Artes e manualidades"],"Sports and recreation":["Deportes e tempo libre"],"Please try again":["Int\u00e9ntao de novo."],"Opt-in to receive tips, discounts, and recommendations from the Woo team directly in your inbox.":["Inscr\u00edbete para recibir consellos, descontos e recomendaci\u00f3ns do equipo de Woo directamente na t\u00faa bandexa de entrada."],"This email is not valid.":["Este correo electr\u00f3nico non \u00e9 v\u00e1lido."],"wordpress@example.com":["wordpress@example.com"],"Your email address":["O teu enderezo de correo electr\u00f3nico"],"Enhance your store by installing these free business features. No commitment required \u2013 you can remove them at any time.":["Mellora a t\u00faa tenda instalando estas caracter\u00edsticas gratu\u00edtas para negocios. Non se require ning\u00fan tipo de compromiso - podes eliminalas en calquera momento."],"Get a boost with our free features":["Consigue un empux\u00f3n coas nosas caracter\u00edsticas gratu\u00edtas"],"Oops! We encountered a problem while installing %s. {{link}}Please try again{{\/link}}.":["Vaia! Atopamos un problema ao instalar %s. {{link}}Por favor, int\u00e9ntao de novo{{\/link}}."],"Shipping issues":["Problemas de env\u00edo"],"Payment issues":["Problemas de pago"],"Tax and duty obligations":["Obligaci\u00f3ns fiscais e tributarias"],"Setting up your store in the wrong country may lead to the following issues: ":["Configurar a t\u00faa tenda co pa\u00eds incorrecto pode provocar os seguintes problemas: "],"It looks like you\u2019re located in <geolocatedCountry><\/geolocatedCountry>. Are you sure you want to create a store in <selectedCountry><\/selectedCountry>?":["Parece que est\u00e1s localizado en <geolocatedCountry><\/geolocatedCountry>. Seguro que queres crear unha tenda en <selectedCountry><\/selectedCountry>?"],"Where is your store located?":["Onde est\u00e1 ubicada a t\u00faa tenda?"],"Select an industry":["Elixe un sector"],"Don\u2019t worry \u2014 you can always change it later!":["Non te preocupes, sempre podes cambialo m\u00e1is adiante!"],"Ex. My awesome store":["Ex: A mi\u00f1a fant\u00e1stica tenda"],"Give your store a name":["Ponlle un nome \u00e1 t\u00faa tenda"],"We\u2019ll use this information to help you set up payments, shipping, and taxes, as well as recommending the best theme for your store.":["Usaremos esta informaci\u00f3n para axudarche a configurar os pagos, env\u00edos e impostos, as\u00ed como para recomendarche o mellor tema para a t\u00faa tenda."],"Tell us a bit about your store":["C\u00f3ntanos algo m\u00e1is sobre a t\u00faa tenda"],"Our favorite color is purple ":["O morado \u00e9 a nosa cor favorito "],"Opening the doors":["Abrindo as portas"],"Did you know that Woo was founded by two South Africans and a Norwegian? Here are three alternative ways to say \u201cstore\u201d in those countries \u2013 Winkel, ivenkile, and butikk.":["Sab\u00edas que os fundadores de Woo son dous surafricanos e un noruego? Estas son tres xeitos de dicir \u00abtenda\u00bb nos seus pa\u00edses: winkel, ivenkile e butikk."],"Woo! Let\u2019s get your features ready":["Woo! Preparemos as t\u00faas caracter\u00edsticas"],"Did you know that Woo powers almost 4 million stores worldwide? You\u2019re in good company.":["Sab\u00edas que Woo se utiliza en case 4 mill\u00f3ns de tendas por todo o mundo? Est\u00e1s en boa compa\u00f1\u00eda."],"Extending your store\u2019s capabilities":["Ampliando as capacidades da t\u00faa tenda"],"Which industry is your client\u2019s business in?":["De que sector son os clientes do teu negocio?"],"Which industry is your business in?":["De que sector \u00e9 o teu negocio?"],"What type of products or services do you plan to sell?":["Que tipo de produtos ou servizos tes pensado vender?"],"Home, furniture and garden":["Fogar, mobles e xard\u00edn"],"Clothing and accessories":["Roupa e accesorios"],"The Woo team is made up of over 350 talented individuals, distributed across 30+ countries.":["M\u00e1is de 350 persoas distribu\u00eddas en m\u00e1is de 30 pa\u00edses aportan todo o seu talento ao equipo de Woo."],"#FunWooFact: ":["#CuriosidadesWoo: "],"Turning on the lights":["Acendido de luces"],"Go to my store":["Ir \u00e1 mi\u00f1a tenda"],"We\u2019ll use this information to help you set up payments, shipping, and taxes.":["Utilizaremos esta informaci\u00f3n para axudarche a configurar os pagos, os env\u00edos e os impostos."],"Where is your business located?":["Onde est\u00e1 ubicado o teu negocio?"],"Select country\/region":["Elixir pa\u00eds ou rexi\u00f3n"],"Which platform(s) are you currently using?":["Que plataformas usas actualmente?"],"Are you selling online?":["Vendes en li\u00f1a?"],"Let us know where you are in your commerce journey so that we can tailor your Woo experience for you.":["Fainos saber en que punto do teu recorrido comercial te encontras para que poidamos ofrecerche unha experiencia Woo \u00e1 t\u00faa medida."],"Which one of these best describes you?":["Cal destas opci\u00f3ns te describe mellor?"],"skip this step":["saltar este paso"],"I agree to share my data to tailor my store setup experience, get more relevant content, and help make WooCommerce better for everyone. You can opt out at any time in WooCommerce settings. {{link}}Learn more about usage tracking.{{\/link}}":["Acepto compartir os meus datos para personalizar a experiencia de configuraci\u00f3n da mi\u00f1a tenda, obter contido m\u00e1is relevante e axudar a mellorar WooCommerce para todos. Podes excluirte en calquera momento nos axustes de WooCommerce. {{link}}M\u00e1is informaci\u00f3n sobre o seguimento do uso{{\/link}}."],"Set up my store":["Configurar a mi\u00f1a tenda"],"It\u2019s great to have you here with us! We\u2019ll be guiding you through the setup process \u2013 first, answer a few questions to tailor your experience.":["Estamos encantados de terte con n\u00f3s! Guiar\u00e9moste polo proceso de configuraci\u00f3n, pero antes, contesta unhas preguntas para adaptar a t\u00faa experiencia."],"Welcome to Woo!":["D\u00e1mosche a benvida a Woo!"],"Skip guided setup":["Saltar a configuraci\u00f3n guiada"],"WordPress":["WordPress"],"Pinterest":["Pinterest"],"Facebook Marketplace":["Marketplace de Facebook"],"Ecwid":["Ecwid"],"Ebay":["Ebay"],"Big Commerce":["Big Commerce"],"Big Cartel":["Big Cartel"],"Adobe Commerce":["Adobe Commerce"],"I\u2019m selling both online and offline":["Vendo tanto en li\u00f1a como en tendas f\u00edsicas"],"No, I\u2019m selling offline":["Non, vendo en tendas f\u00edsicas"],"Yes, I\u2019m selling online":["Si, vendo en li\u00f1a"],"I\u2019m already selling":["Xa estou vendendo"],"I\u2019m just starting my business":["Acabo de abrir o meu negocio"],"Use up and down arrow keys to navigate":["Usa as teclas de frecha arriba e abaixo para navegar"],"Select platforms":["Elixir plataformas"],"By installing %s plugin for free you agree to our {{link}}Terms of Service{{\/link}}.":["Ao instalar o plugin %s de forma gratu\u00edta, aceptas as nosas {{link}}Condici\u00f3ns do servizo{{\/link}}.","Ao instalar os plugins %s de forma gratu\u00edta, aceptas as nosas {{link}}Condici\u00f3ns do servizo{{\/link}}."],"Select an option":["Escolle unha opci\u00f3n"],"Education and learning":["Educaci\u00f3n e aprendizaxe"],"Squarespace":["Squarespace"],"Etsy":["Etsy"],"Amazon":["Amazon"],"Google Shopping":["Google Shopping"],"Wix":["Wix"],"Shopify":["Shopify"],"Food and drink":["Alimentaci\u00f3n e bebidas"],"Electronics and computers":["Electr\u00f3nica e ordenadores"],"Health and beauty":["Sa\u00fade e beleza"],"Square":["Cadrado"],"Installed":["Instalado"],"Other":["Outro"],"Learn More":["Aprender m\u00e1is"],"Skip this step":["Saltar este paso"],"Continue":["Continuar"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/core-profiler.js"}}