{"translation-revision-date":"2025-04-01 16:43:34+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Toggle to disable opening the Mini-Cart drawer when clicking the cart icon, and instead navigate to the checkout page.":["Commuteu per desactivar l'obertura del calaix de la mini cistella en fer clic a la icona de la cistella, i al seu lloc navegar a la p\u00e0gina de pagament."],"Navigate to checkout when clicking the Mini-Cart, instead of opening the drawer.":["Navega al pagament en fer clic a la mini cistella, en lloc d'obrir el calaix."],"The editor does not display the real count value, but a placeholder to indicate how it will look on the front-end.":["L'editor no mostra el recompte real, sin\u00f3 un text de mostra per indicar com es veur\u00e0 a la botiga."],"Only if cart has items":["Nom\u00e9s si la cistella t\u00e9 articles"],"Always (even if empty)":["Sempre (encara que estigui buida)"],"Show Cart Item Count:":["Mostra el recompte d'articles de la cistella:"],"Product Count":["Nombre de productes"],"Cart Icon":["Icona de la cistella"],"Icon":["Icona"],"Toggle to open the Mini-Cart drawer when a shopper adds a product to their cart.":["Commuteu per obrir el calaix de la mini cistella quan un comprador afegeix un producte a la seva cistella."],"Open drawer when adding":["Obre el calaix en afegir"],"Behavior":["Comportament"],"Edit Mini-Cart Drawer template":["Edita la plantilla del calaix de la mini cistella"],"When opened, the Mini-Cart drawer gives shoppers quick access to view their selected products and checkout.":["Quan s'obre, el calaix de la mini cistella ofereix als compradors un acc\u00e9s r\u00e0pid per veure els productes seleccionats i pagar."],"Cart Drawer":["Calaix de la cistella"],"Toggle to display the total price of products in the shopping cart. If no products have been added, the price will not display.":["Commuteu per mostrar el preu total dels productes a la cistella de la compra. Si no s'ha afegit cap producte, el preu no es mostrar\u00e0."],"Display total price":["Mostra el preu total"],"Select how the Mini-Cart behaves in the Cart and Checkout pages. This might affect the header layout.":["Seleccioneu com es comporta la mini cistella a les p\u00e0gines de la cistella i pagament. Aix\u00f2 pot afectar el disseny de la cap\u00e7alera."],"Mini-Cart in cart and checkout pages":["Mini cistella a les p\u00e0gines de la cistella i pagament"],"Hide":["Amaga"],"Display":["Visualitzaci\u00f3"],"Never":["Mai"],"Price":["Preu"],"Remove":["Suprimeix"],"Settings":["Opcions"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/blocks\/mini-cart.js"}}