{"translation-revision-date":"2025-01-15 22:35:55+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es_CO"},"input control\u0004Show %s":["Mostrar %s"],"Border color picker. The currently selected color has a value of \"%s\".":["Selector del color del borde. El color seleccionado actualmente tiene un valor de \"%s\"."],"Border color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Selector del color del borde. El color seleccionado actualmente se llama \"%1$s\" y tiene un valor de \"%2$s\"."],"Border color and style picker. The currently selected color has a value of \"%s\".":["Selector de color y estilo de borde. El color seleccionado actualmente tiene un valor de \"%s\"."],"Border color and style picker. The currently selected color has a value of \"%1$s\". The currently selected style is \"%2$s\".":["Selector de color y estilo de borde. El color seleccionado actualmente tiene un valor de \"%1$s\". El estilo seleccionado actualmente es \"%2$s\"."],"Border color and style picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Selector de color y estilo de borde. El color seleccionado actualmente se llama \"%1$s\" y tiene un valor de \"%2$s\"."],"Border color and style picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\". The currently selected style is \"%3$s\".":["Selector de color y estilo de borde. El color actualmente seleccionado se llama \"%1$s\" y tiene un valor de \"%2$s\". El estilo seleccionado actualmente es \"%3$s\"."],"Select AM or PM":["Selecciona AM o PM"],"%s items selected":["%s elementos seleccionados"],"Select an item":["Seleccionar un elemento"],"Remove color: %s":["Eliminar color: %s"],"No items found":["No se han encontrado elementos"],"authors\u0004All":["Todo"],"categories\u0004All":["Todo"],"Edit: %s":["Editar: %s"],"Left and right sides":["Lados izquierdo y derecho"],"Top and bottom sides":["Laterales superior e inferior"],"Right side":["Lado derecho"],"Left side":["Lado izquierdo"],"Bottom side":["Parte inferior"],"Top side":["Parte superior"],"Large viewport largest dimension (lvmax)":["Dimensi\u00f3n m\u00e1xima del \u00e1rea visible grande (lvmax)"],"Small viewport largest dimension (svmax)":["Dimensi\u00f3n m\u00ednima del \u00e1rea visible peque\u00f1o (svmax)"],"Dynamic viewport largest dimension (dvmax)":["Dimensi\u00f3n m\u00e1xima del \u00e1rea visible din\u00e1mico (dvmax)"],"Dynamic viewport smallest dimension (dvmin)":["Dimensi\u00f3n m\u00ednima del \u00e1rea visible din\u00e1mico (dvmin)"],"Dynamic viewport width or height (dvb)":["Ancho o alto del \u00e1rea visible din\u00e1mico (dvb)"],"Dynamic viewport width or height (dvi)":["Ancho o alto del \u00e1rea visible din\u00e1mico (dvi)"],"Dynamic viewport height (dvh)":["Alto del \u00e1rea visible din\u00e1mico (dvh)"],"Dynamic viewport width (dvw)":["Ancho del \u00e1rea visible din\u00e1mico (dvw)"],"Large viewport smallest dimension (lvmin)":["Dimensi\u00f3n m\u00ednima del \u00e1rea visible grande (lvmin)"],"Large viewport width or height (lvb)":["Ancho o alto del \u00e1rea visible grande (lvb)"],"Large viewport width or height (lvi)":["Ancho o algo del \u00e1rea visible grande (lvi)"],"Large viewport height (lvh)":["Alto del \u00e1rea visible grande (lvh)"],"Large viewport width (lvw)":["Ancho del \u00e1rea visible grande (lvw)"],"Small viewport smallest dimension (svmin)":["Dimensi\u00f3n m\u00ednima del \u00e1rea visible peque\u00f1o (svmin)"],"Small viewport width or height (svb)":["Ancho o alto del \u00e1rea visible peque\u00f1o (svb)"],"Viewport smallest size in the block direction (svb)":["Tama\u00f1o m\u00ednimo del \u00e1rea visible en la direcci\u00f3n del bloque (svb)"],"Small viewport width or height (svi)":["Ancho o alto del \u00e1rea visible peque\u00f1o (svi)"],"Viewport smallest size in the inline direction (svi)":["Tama\u00f1o m\u00ednimo del \u00e1rea visible en la direcci\u00f3n incrustada (svi)"],"Small viewport height (svh)":["Alto del \u00e1rea visible peque\u00f1o (svh)"],"Small viewport width (svw)":["Ancho del \u00e1rea visible peque\u00f1o (svw)"],"No color selected":["No se ha seleccionado ning\u00fan color"],"Notice":["Notice"],"Error notice":["Aviso de error"],"Information notice":["Aviso de informaci\u00f3n"],"Warning notice":["Aviso de advertencia"],"Initial %d result loaded. Type to filter all available results. Use up and down arrow keys to navigate.":["Resultado inicial %d cargado. Escribe para filtrar todos los resultados disponibles. Utiliza las teclas de flecha arriba y abajo para navegar.","Resultados iniciaesl %d cargados. Escribe para filtrar todos los resultados disponibles. Utiliza las teclas de flecha arriba y abajo para navegar."],"Focal point top position":["Posici\u00f3n superior del punto focal"],"Focal point left position":["Posici\u00f3n izquierda del punto focal"],"Scrollable section":["Secci\u00f3n desplazable"],"Center":["Centrado"],"Show details":["Mostrar detalles"],"Extra Extra Large":["Extra extra grande"],"Decrement":["Reducir"],"Increment":["Aumentar"],"XXL":["XXL"],"%1$s. Selected":["%1$s. Seleccionada"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Seleccionada. Hay %2$d evento","%1$s. Seleccionada. Hay %2$d eventos"],"View next month":["Ver mes siguiente"],"View previous month":["Ver mes anterior"],"All sides":["Todos los lados"],"Border color and style picker":["Selector de color de bordes y estilos"],"Unset":["No establecido"],"All options reset":["Restablecer todas las opciones"],"All options are currently hidden":["Todas las opciones est\u00e1n ocultas"],"%s is now visible":["%s est\u00e1 ahora visible"],"%s hidden and reset to default":["%s oculto y restablecido a por defecto"],"%s reset to default":["%s restablecer a valores por defecto"],"Bottom border":["Borde inferior"],"Right border":["Borde derecho"],"Left border":["Borde izquierdo"],"Top border":["Borde superior"],"Border color picker.":["Selector de color del borde."],"Border color and style picker.":["Selector de color y estilo del borde."],"Link sides":["Enlazar laterales"],"Unlink sides":["Desenlazar laterales"],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Selector de color personalizado. El color seleccionado actualmente se llama \u00ab%1$s\u00bb y tiene un valor de \u00ab%2$s\u00bb."],"Search %s":["Buscar %s"],"Set custom size":["Usar el tama\u00f1o personalizado"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["Opciones de %s"],"Hex color":["Color hexadecimal"],"Color format":["Formato del color"],"Color %s":["Color %s"],"Gradient name":["Nombre del degradado"],"Done":["Hecho"],"Add gradient":["A\u00f1adir un degradado"],"Add color":["A\u00f1adir un color"],"Gradient options":["Opciones del degradado"],"Color options":["Opciones del color"],"Remove all gradients":["Eliminar todos los degradados"],"Remove all colors":["Eliminar todos los colores"],"Reset gradient":["Restablecer el degradado"],"Reset colors":["Restablecer los colores"],"Use size preset":["Usar el tama\u00f1o preestablecido"],"Reset %s":["Restablecer %s"],"Hide and reset %s":["Ocultar y restablecer %s"],"Size of a UI element\u0004None":["Ninguno"],"Size of a UI element\u0004Small":["Peque\u00f1o"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Mediano"],"Size of a UI element\u0004Large":["Grande"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Muy grande"],"Currently selected: %s":["Seleccionado actualmente: %s"],"Currently selected font size: %s":["Tama\u00f1o de fuente seleccionado actualmente: %s"],"Reset all":["Restablecer todo"],"Style":["Estilo"],"Percent (%)":["Porcentaje (%)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Dimensi\u00f3n m\u00ednima de la ventana (vmin)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Dimensi\u00f3n m\u00e1xima de la ventana (vmax)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Ancho del car\u00e1cter (ch) cero (0)"],"x-height of the font (ex)":["x-height de la fuente (ex)"],"Centimeters (cm)":["Cent\u00edmetros (cm)"],"Millimeters (mm)":["Mil\u00edmetros (mm)"],"Inches (in)":["Pulgadas (in)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Points (pt)":["Puntos (pt)"],"Shadows":["Sombras"],"Highlights":["Resaltados"],"Duotone: %s":["Duotono: %s"],"Duotone code: %s":["C\u00f3digo de duotono: %s"],"Dotted":["Punteado"],"Dashed":["Guiones"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Border width":["Ancho del borde"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Hay %2$d evento","%1$s. Hay %2$d eventos"],"Invalid item":["Elemento no v\u00e1lido"],"Select unit":["Seleccionar unidad"],"Percentage (%)":["Porcentaje (%)"],"Pixels (px)":["P\u00edxeles (px)"],"Viewport width (vw)":["Ancho de la visualizaci\u00f3n (vw)"],"Viewport height (vh)":["Alto de la visualizaci\u00f3n (vh)"],"Relative to parent font size (em)":["Relativo al tama\u00f1o de la fuente superior (em)"],"Relative to root font size (rem)":["Relativo al tama\u00f1o ra\u00edz de la fuente (rem)"],"Search in %s":["Buscar en %s"],"Close search":["Cerrar la b\u00fasqueda"],"Loading \u2026":["Cargando\u2026"],"Color name":["Nombre del color"],"Item selected.":["Elemento seleccionado."],"Radial":["Radial"],"Linear":["Lineal"],"Author":["Autor"],"Media preview":["Vista previa de medios"],"Coordinated Universal Time":["Hora universal coordinada"],"Reset search":["Restablecer b\u00fasqueda"],"Box Control":["Control de cajas"],"Mixed":["Mixto"],"Left":["Izquierda"],"Top":["Arriba"],"Alignment Matrix Control":["Control de la matriz de alineaci\u00f3n"],"Bottom Right":["Abajo a la derecha"],"Bottom Center":["Abajo al centro"],"Bottom Left":["Abajo a la izquierda"],"Center Right":["Centro a la derecha"],"Center Left":["Centro a la izquierda"],"Top Right":["Arriba a la derecha"],"Top Center":["Arriba al centro"],"Top Left":["Arriba a la izquierda"],"Type":["Tipo"],"Solid":["S\u00f3lido"],"Angle":["\u00c1ngulo"],"Next":["Siguiente"],"Previous":["Anterior"],"Finish":["Finalizar"],"Page %1$d of %2$d":["P\u00e1gina %1$d de %2$d"],"Guide controls":["Controles de gu\u00eda"],"Remove Control Point":["Eliminar punto de control"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Usa las teclas de flecha izquierda o derecha o arrastra y suelta con el rat\u00f3n para cambiar la posici\u00f3n del degradado. Presiona el bot\u00f3n para cambiar el color o eliminar el punto de control."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Punto de control de degradado en la posici\u00f3n %1$s%% con c\u00f3digo de color %2$s."],"Extra Large":["Extra grande"],"Gradient: %s":["Degradado: %s"],"Gradient code: %s":["C\u00f3digo de degradado: %s"],"Custom":["Personalizado"],"Separate with commas or the Enter key.":["Sep\u00e1ralo con comas o con la tecla Intro."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Sep\u00e1ralo con comas, espacios o la tecla Intro."],"Back":["Volver"],"Default":["Por defecto"],"Search":["Buscar"],"Calendar":["Calendario"],"(opens in a new tab)":["(abre en una nueva pesta\u00f1a)"],"Minutes":["Minutos"],"Hours":["Horas"],"Time":["Hora"],"Year":["A\u00f1o"],"Day":["D\u00eda"],"September":["Septiembre"],"August":["Agosto"],"July":["Julio"],"June":["Junio"],"May":["Mayo"],"April":["Abril"],"March":["Marzo"],"February":["Febrero"],"January":["Enero"],"Month":["Mes"],"Date":["Fecha"],"October":["Octubre"],"November":["Noviembre"],"December":["Diciembre"],"Medium":["Medio"],"Small":["Peque\u00f1o"],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Large":["Grande"],"No results found.":["No se han encontrado resultados."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s de %3$s)"],"Remove item":["Quitar elemento"],"Color code: %s":["C\u00f3digo de color: %s"],"OK":["Aceptar"],"Add item":["A\u00f1adir elemento"],"Custom Size":["Tama\u00f1o personalizado"],"Copy":["Copiar"],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"Copied!":["\u00a1Copiado!"],"Reset":["Restablecer"],"Dismiss this notice":["Descartar este aviso"],"Item removed.":["Elemento quitado."],"Item added.":["Elemento a\u00f1adido."],"Drop files to upload":["Arrastra archivos para subirlos"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"No results.":["No hay resultados."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, utiliza las teclas arriba y abajo para navegar.","%d resultados encontrados, utiliza las teclas arriba y abajo para navegar."],"Close":["Cerrar"],"Number of items":["N\u00famero de elementos"],"Category":["Categor\u00eda"],"Z \u2192 A":["Z \u27f6 A"],"Oldest to newest":["De antiguas a nuevas"],"Newest to oldest":["De nuevas a antiguas"],"Order by":["Ordenar por"],"Font size":["Tama\u00f1o de la fuente"],"None":["Ninguna"],"Categories":["Categor\u00edas"],"Cancel":["Cancelar"],"Size":["Tama\u00f1o"],"A \u2192 Z":["A \u2192 Z"],"Clear":["Borrar"],"Color: %s":["Color: %s"],"Custom color picker.":["Selector de color personalizado."]}},"comment":{"reference":"build\/components\/index.js"}}